一人一間睇咗IG廣告去幫襯嘅Salon/髮型師 (2)

繼續討論 請善用不推文回覆

根據上個post巴絲提供

唔伏：
Kit_hair_design
Peter_hair_design
Kennycheng.hairstylist
salonkagu_justin
Yon_chiu
laboratory_hair_style
Myworkhair_louis
Venushair
lui.fc_hair
Cream_hairstory
Wayneli_hair
Ed_chak_hair
Ekkohairhk
Luna_meahjai
Kkhair1020
Rickylcm
Angus_hair
Jackychan_stylist
長沙灣李鄭屋商場嘅nicole
T_omykeung

以上唔肯定黃定藍

伏：
Hair de home (改名叫hair royale salon)
Jc.hairstylist.hair
Edgy.salon
Stagehair
Kenji lau (成日改名)
Tst叫jerry
Act_victor
Amazing 5 salon
Hair dressing soul
Zazahair (睇運)
Kentang.hairstylist
Kivchan
Arro_leung_hair
Maxtse_hairstylist
Jhair_studio
Panda.hairstylist
hair salon exchange
Kt_hair_team
Fantastic_colour_stylist
V.hair.make
Gl hair team (改名叫wai hair team)
Jun_kwan
Curious rabbit salon
Vick_yan
Elite_hairartist
Salondteam
Hanabihairstudiohk
King_chow_hair (salon: maker.hair)
Jim.hairstylist
New_hairstylr_design
Toni_hairteam
L.u.c.k.y_hair.creation
Maker.hair
Ter_stylist
On.s.c.h
This_hair
Easesalone_hk
Lavignehair
Cream_hairstory
King_chow_hair
Wai.hairstyle
Ck_cheung_hair
Amanlo

藍店：
Kayo.hairstyle
Kifflui

可能有啲甩漏 歡迎補充

已經見到想去果間係伏果到多謝絲個list

但係見到cream兩邊都有

Max個個 之前有人話係偷韓國相

原來如此追po追得唔夠仔細 唔該晒絲

應該有人彈又有人讚 所以兩邊都有

有可能放錯 多謝提醒

呢班一個月唔知落幾多廣告費
其實有一大班冇落或者落得好少嘅髮型師都好好
要落咁多廣告先有客你哋就知乜嘢事啦

Jackychan真係ok 幾好人
我個梨花頭1月整keep到而家

整過maxtse我覺得唔伏
但佢都係個間edgy入面 我上到去先知 幾驚中伏
去到唔洗等（因為極少人）
全程電剪染都係佢本人做 完全無說過我做焗油之類其他野 同佢傾計佢話佢性格唔會sell人野
whatsapp問個價都最尾比既錢一樣
我係做髮根燙同染
我係本身頭髮好幼 髮量又唔多 做左感覺真係睇落volume好左 都keep到兩個月

睇埋佢其他作品覺得染highlight應該普通 所以做左單色
出黎同我show張圖有d出入 深色左好多不過可能我本身頭髮問題 做過好幾間都係出黎比預期深色

但我覺得佢算幾認真剪 剪得幾好睇 不過呢d人夾人

利申我係閒日下午去 其他客連埋我得小貓兩三隻 可能因為少人先會全程同有心機跟啦

另外去左間好似係叫fringe five既黃店
入面門面都好黃
我覺得佢地係有良心同服務態度好既
坐低到開始整都係十令分鐘
但技術上頗伏.....我做左染同highlight
幫我洗頭同搽野個女仔全程都好大力扯我頭髮
即係拉起你頭髮搽個下係會成個頭比佢向後扯
全程都比佢拉到幾痛下（但毒撚唔好意思出聲）
個髮型師又好似唔係好知自己做緊咩咁
染完出黎佢覺得個色唔得又再上多次color
最尾我同佢講有d位唔得佢都特登係個d位再補色
補充呢間都係全程無sell任何野 所以我覺得佢地算有心既 但技術真係普通
染出黎都係普普通通啦 唔算好靚但又未7到唔見得人

我唔會話伏舖但我唔會再去

做過wai hair 下次未必再做 中過伏
但染髮又ok

仆街了 book咗間伏嘅

fringefive你記唔記得係邊個髮型師幫你整？
之前係嗰到整過電染 都係普普通通咁

無記錯叫bing既女髮型師
你呢！？

冇巴打去開hair corner k11?

去過呢間 不過我係絲打

令我諗起有一次去尖沙咀K11隔離嗰間整，個戴眼鏡嘅師傅好有心機，整出嚟好靚，就算當時佢手頭有3-4個客都自己搞。
漂完上第一次色出嚟我覺得隻灰已經好靚，但個師傅明知要OT都話再幫我補多次色，想隻色Keep耐啲。

男既 但我唔記得叫乜名
不過我朋友整梨花頭又好似幾滿意
唔通髮質問題？
我本身做過負離子 再電曲係咪會效果無咁好？

補返圖先
係到整嘅
我俾佢睇嘅圖係

整完變咗海格頭

我哋比人貼左堂

新增google doc 比較詳細 有埋推介/伏嘅原因 （手機建議用print layout模式觀看）會持續更新

希望大家除咗提供salon名 可以提供埋髮型師個名

我同絲打你差唔多
電完又係漲哂咁又唔太曲
但冇你咁誇張海格咁 可能因為我整左上直下曲
我其實到宜家仲1516緊點搞返曲個part

咁巴打你仲去唔去呢間去嘅記得上嚟包膠

再睇下先我又唔係急住整嘅
不過咁岩見到個post就睇定先咁
咁多年黎每次整頭髮都係唔同鋪頭
搵唔到一間係好滿意keep住去

Stage Hair勁伏 間野真係亂黎
之前上去電上直下曲
一邊髮尾俾佢電到燶哂

屯門栢麗有間叫BandA, 黃店, 我覺得唔伏

求treatment salon推介

已經係上直下曲
我啲頭髮電到好傷 可能過多排先再做paimore直療

可以睇下google doc

有冇絲打試過呢間電髮？

有冇試過大圍artis?

新post 留名 正評畀有list
以後整頭真係要識睇路

利申 中過 wai.hairstyle伏

有無人有試過 alec_lam_hair

Cream_hairstory伏撚到仆街
5分鐘唔洗剪完你個頭
剪到齊輯輯 冇層次感
頭都唔幫你set趕你走
乜都話整唔到整唔到 其實就唔想幫你整

上個post有人話見佢係女髮型師 所以了解你想要咩
鳩噏架咋條友根本唔想同你講野
比個打手呃左 絲打們睇路

唔係

你Google吓個地址，你仲夠膽上去？

你真係唔好彩，我上次同fd去整，我做直，佢做上直下曲。我嗰個戴眼鏡師傅做得好好同好細心。不過我問佢拎卡片，佢話公司唔俾留卡片。
我個fd就同你同一遭遇，有一邊頭髮炒咗

多謝樓主整合
去左搵YonChiu整頭
係好比心機
但真係貴同埋坐好耐
Treatment已經要搞好耐
佢都跟得好足
舊錢係抵比嘅
但我又要努力儲錢

有無人試過呢間
好似好抵

我本身都係喺yonchiu整
不過整一次都要食一個月樹皮

你去試吓，之後分享吓

見佢之前係告急黃店 膽粗粗book咗 小緊張

你整咗幾錢

其實jo tsang真係hea咩
至少我每一次上去都係滿意咁走
但要等好鳩耐就堅嘅

剪電染 2000已經八折
我又比較完美主義 去過唔同髮型師 得佢meet到我個requirements

介唔介意講多啲

絲打有無痴錢買home care?

有啊 好貴 諗住遲下上網買睇下有冇差唔多

染過一個伏到仆街但喺唔伏個list度...

未入黎都估緊有冇呢間
呢間我冇去過但真係第一次見髮型師完全0客人相
靜post清一色00後所謂KOL既圖
重要一條仔都冇 到底佢係咪靜係服務啲後生女

你可以直接開名

旺角10個有9個都伏

介唔介意分享下

上個post先有人話佢淨係服侍kol 佢個頭就助手搞

係咁俾佢sell我做焗油明明淨係話做paimore
應該係見我一丁友上去易水
然後第一次做paimore 唔知做埋梨花嘅話 同時做上直下攣係咪正常
因為我做完之後個髮尾旱到冇曬彈性

利申 耳仔軟做埋 埋單多五舊

我做過梨花伏撚到閪咁

Ed Chak唔係好嘢 我喺另一個post講過下

一人一間黃店好salon

#274 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

可能係打手 次次吹奏ed chak都係同一個人

等你包膠

佢係細舖仔 得幾個髮型師+1個洗頭仔 所以全程都係髮型師整

我交俾髮型師話事 佢幫我剪咗個陰 仲教埋我吹頭 重點係唔會sell人

有咩comment?剪同染ok嗎

之前去過太子間boom hair salon做paimore+梨花我去個陣幾乎冇咩人所以覺得好好，但係如果peak個陣應該會等到仆街，因為佢得兩條友效果暫時都唔錯，講定比絲打做參考如果想要，記住記住最好book平日時間

我都係sabi到整luen
不過無電到海格頭 但啱啱
電完已經唔係好luen囉
可能係整埋上直 個位拉得太下

絲打整咗幾耐？我第一次整paimore整到頭髮傷晒

整咗4hrs
paimore電出嚟應該幾柔順
你有無同佢講返個頭情況啊

lm

呢個真係好差
之前我去剪約髮準時去
等左成個幾鐘先剪

sorry無心不過jim個story已經po咗佢

之後果個jim report 女事主呢個 story

下面打左幾句，大概意思係對住咩客就剪咩頭
剪得差係因為客既問題
我唔記得左cap圖
佢依家唔知係咪心虛del左啲story

有冇人去過呢間？ 我見佢係stage hair好怕會伏 但係好似見上個post有人讚過佢

真 我都剪過佢一次
又係話乜都做唔到
淨係染完髮連剪都冇剪過
叫佢幫我修下pat陰都話剪唔到
真係伏到仆街

same 11點坐到6點
不過我嗌到成枱野食 仲問個師傅食唔食
jo tsang係剪頭髮時先會行過黎

最早期18年搵過marcus yeung
佢整baby light係真心唔錯
但叫佢幫我染粉紅色 7咗

然後19年再搵咗daniellow
佢同助手ivan一齊幫我整粉紅色既
好掂 人nice keep咗超過一年半 不過少貴

jim都係18年開始一路搵佢剪
嗰時佢仲喺太子 未太出名
book咗都準時 個陰真係剪得唔錯 人都好nice
最近一次去係19年聖誕 搬去旺角
佢開始做大咗就真係9等咗佢成粒鐘
依家見佢主要幫kol 都無再搵佢了

最近一次整頭搵咗尖沙嘴jackson
價錢ok 而且效果好掂 亦唔sell 人好

Vick_yan認真大伏
去染一次頭 一次漂+染 搞左5-6個鐘
一日接太多客 根本就顧唔掂 搞到個個客都要等
仲要整整下多客到要我讓個位出嚟 要我包住個頭坐梳化
都算 洗完頭無啦啦sell你整個焗油 原來要額外加200蚊
最後出嚟隻色同我想要嘅色完全唔同 明明比哂相佢睇都唔係個個我一開始講個feel
之後返到去諗住想隻色keep耐啲 隔左2日先洗頭 一洗個頭變左兩截色 仲要甩得好誇張

利申一年前去 未試過一間salon咁差

無良、黑心、呃錢嘅髮型師就愈嚟愈多
撞正好似jim依種真喊三聲
睇你唔順眼就專登剪衰你個頭 少少職業道德都冇

每間Salon總會有好有唔好嘅師父嘅

佢真係痴撚線 除左事主之外 佢而家係話緊所有投訴佢嘅客人衰格喎一次過攻擊咁多人 真係完全無公關可言我諗無髮型師西得過佢

痴線 唔鍾意有本事可以唔剪唔接
唔係收咗錢就剪衰
講到尾都係貪錢
蠢到話俾全世界知佢黑心同呃錢

年幾前去過一間尖沙咀 好多like 唔記得ig淨係知髮型師係女人 叫GD
個髮型師冇乜問題 多人都唔係問題 因為對比隔離個人我未算白等好耐
佢個助手先係問題 啲口面勁西 夾硬梳啲打左kick既頭髮 指甲又剪啲唔剪啲 一野界落我頭皮 行開食飯食左1個鐘 我自己一個on99等佢食飯

Jim我剪過 效果都幾滿意 同埋價錢就 洗剪吹電$800
但我都等左好耐 坐底等左至少一個鐘先幫我洗頭 咁點解我要book時間....... 我個日係閒日下就黎架喳wo 個場又唔係多客

個人認為佢剪得幾好 第一次剪佢嘅時候係講梗3年前到 直到依加都仲係搵佢剪 由佢未係好多follower開始就剪 我個人覺得佢剪我個頭剪得好好 咁耐以嚟都冇剪衰過 咁多次我都轉過唔同嘅髮型同髪色 佢態度都好好 雖然每次去都係要等一段時間 但我覺得好嘅嘢就係要等所以覺得冇咩問題 同埋都理解佢好多人搵 所以都會包容佢 換過角度諗 佢要等咁耐都係因為對個個個頭都用心先會耐 所以每次去都會預多啲時間 btw唔係打手 真實情感 都唔係kol 髮型呢㗎野都係好睇個人 每個人定義剪得好唔好都唔一樣 就算佢剪到同你俾佢睇張相一樣 只要你覺得唔好睇就入晒髮型師數 剪得好唔好好多時候都係各花入各眼 我諗大家都知道所有嘢都係眾口難調 希望大家都體諒同理解 我講呢啲都係想表達下 不喜勿插🤮

剪得好唔好 但係個格賤到咁就一定唔會去
點知佢會唔會俾女飛就攞我個頭出氣呀
講得出個格衰所以會剪衰啲 職業操守直頭負分
如果真人好好純碎係網上咁講
同啲死𡃁仔覺得講出口好型一樣低能

明知自己要剪咁耐就唔好接咁多booking
唔關佢用唔用心事
預唔到時間就唔好做booking啦
有本事就只限walkin
book咗要我等多幾個鐘咁book黎做乜
做壞晒規矩
你食飯book咗枱要你等多兩個鐘你又接受到？

真係第一次見髮型師咁撚大牌

之前都係見上個post介紹有去幫襯過
一開頭見到門口寫住stage hair都驚伏
但剪同染全程都係佢自己落手,好有心之餘仲要黃

但係條女潑婦咁樣屌鳩佢 over咗

kit_hair_salon 都幫襯都成年
剪同染都好岩心水
唔洗點講 就咁比幾張圖就知我想要d 咩
仲會幫我分析返我個面型面色岩邊種髮色同髮型

唯一缺點就係要等好耐
真心覺得佢唔應該同一日安排咁多客 搞到做唔切
成日都要坐係度唔知等幾耐先繼續下一個step
明明剪加染都係三個鐘既事
但會變左六個鐘先完

絲打你係就咁普通染髮？大約幾多錢

Daniellow大伏 約佢整頭
Whatsapp講到明趕時間
佢遲到不停話就到就到
洗濕左頭又走唔到
最後差唔多成個頭係assistant整
佢出左黎say個hi 掂個頭幾下扮有參與

真 個格衰咩都死
一陣我上到去佢果日心情唔好 或者嫌我樣衰
亂鳩剪我個頭咁點算

有無人試過呢間？

咦 竟然係咁 你係幾時搵佢？
我記得我嗰時係二月尾平日
so far 我印象ok的 只係價錢問題

我係漂+染+treatment就一千多啲

大半年前左右
果時見佢ig好似幾pro
whatsapp覆得又nice又詳細先搵佢

但遲大到，交個頭比助手整（仲要講大話一拖再拖）
黎到唔好意思都無句 就值得blacklist
依啲係個人責任心問題
我係新客啫 但做人基本禮貌好重要

伏
有絲打s講過

有無post睇返？

慢活慢剪無人講？
一個字 垃圾
染完個頭完全第隻色
啲用料好撚柒拿
未試過漂頭係拿到個頭比火燒咁
我問佢咁樣係咪正常
D 臭鳩頭Mk仔扮聽唔到店行店過
仲要之前整到人個頭爛左一撻傷口
祝個間野啲人死全家

反而Hair Royale Salon我去過覺得幾好
個髮型師勁Nice 同我係咁傾計吹水
又超細心幫我睇色
本身想染霧粉出黎個下係千嬅紫
但係好Com甩 甩左一排就變左霧粉色
諗返個頭都成個月先甩到霧粉
我想搵返佢染因為我唔介意一開始唔同色
反而慢慢甩多啲時間有Color仲正

Zazahair幫襯過一次
因為我本身唔係點樣需要佢剪好多唔知剪得好唔好
係女髮型師黎 佢幫我揀色我覺得佢幾細心
夾頭又夾得Ok
但係染髮就麻麻 勁快甩曬
兩次到無曬色

我覺得呢個Post可以參考用
畢竟都係部分Comment
但揀既真心唔好去啲太伏個啲
我覺得都係要試過先知

maxtse _hairstylist

book咗準時到 要坐半個鐘先見到髮型師本人
見到之後望住佢整第二個客先
總共等咗一個鐘先開始處理我個頭

洗完頭叫我等一等
以為佢去拎毛巾
其實去咗處理其他客人
洗完濕住頭瞓咗係張洗頭椅廿分鐘

佢個髮根燙 做完第二日已經無咗

不過想問下宜家啲髮型屋係咪戇鳩
BOOK兩點緊係想兩點剪
你要搞到三點先整得
點解唔叫個客BOOK晏少少

同JIM一鳩樣 唯一唔同嘅係
Max態度好好多佢份人係冇問題
只係處理安排上強烈需要改善

Oliver_hair 有冇人試過見佢balayage好似整得幾靚

人哋大師傅嚟，你有錢人哋都未必有時間幫你整

唔知有無人同我經歷一樣
佢呢間係整得幾好
真係救左我個爛頭
但個髮型師就有問題
整完個頭會繼續wtsapp你
但係講啲性騷擾說話
個日我著左件只係露少少腰既衫 大約只係一寸
然後佢就話我著得咁性感做咩 又問我拎相 話想睇我著露臍衫
重點係佢有帶戒指=有女朋友
我話佢好差係垃圾 有女朋友但都咁樣
但佢回應我既係 帶左戒指唔等於結左婚
同埋重講一啲性既話題 但我無理到 佢就無講落去

髮型師日日都接觸唔同既客
我相信唔止我一個遇過
同埋同一個時間點唔淨止係對我一個咁

雖然我難得搵到個整得好我個爛頭既髮型師
但佢人品咁樣 我就無去第二次

乜啲髮型師咁鹹濕嘅 嗰個jim又係咁

我frd整過，掂過碌蔗
不過真係貴同埋難約

無圖無真相喎絲打
如果係真請post 對話出黎警戒世人
如果唔係依種人只會越嚟越猖狂

thanks

同求

依家睇事主 story勁多人話jim 成日性騷擾啲女仔播
有埋whatsapp record

想問下做完直療唔夠一個月就攣返
係我頭髮問題定個髮型師？

咁 jackson_n_hair 係咪都伏
佢個地址好似係慢活慢剪
仲想預約添

可唔可以推撚到呢條jim收皮
真係未見過有髮型師咁樣講野 無良到仆街

正常係髮型師問題，除非你嗰把係百年難得一遇嘅不直髮

搵左max剪左2年幾 講真幾好，非打手

jerrylo都伏 叫佢染乜色佢偏偏就係唔肯染
唔理客人意見之餘仲要個價錢同原本講嘅唔同

依家有人開左個ig

滿地花生

我有相同經歷!!
其實佢幫我算係整得幾好 隻色都唔錯
自己覺得幾滿意
本身整完有諗住keep住揾佢整
但佢係整完之後都係咁send wtsapp 黎問我有無男朋友
可唔可以做佢女朋友個啲...我見到個下0咗
之後就無再覆佢

我仲以為得自己有啲咁嘅經歷....原來唔係得我一個係咁

Sam hair play有冇人試過？電韓妹頭幾靚咁

請問尖沙嘴jackson係咪jackson_n_hair？

我都想知，不過見佢啲客人回圖似偷圖

呢間 廣告多到仆街，用啲垃圾藥水電 大部份比左個學徒搞
另外去過有個巴打開Post做緊既Salon 剪到左右冇左忽

我仲岩岩約左佢整頭
有無圖丫絲打

試過
全程係個閪面助手整
佢頭尾出現加埋唔過5分鐘
亂接order等咗超耐
個頭整到出來都好普通
個髮型師叫sean
上面google doc有
你可以睇下

Sean_hairstylist/On.s.c.h(salon: Edgy_salon) 呢個係佢？

係啊
我喺repair個page度book
去到係sean來
唔肯定repair係一個group 定點
但嗰陣係呢個sean幫我
但佢自己個page同repair個電話係唔一樣
唔好搵佢最好
Btw佢個repair標榜自己剪瀏海好叻
咩面型都剪到
我去到一句話我唔適合有瀏海
嬲撚咗

好撚多髮型師有幾個ig，有幾個Number
落勁多唔同嘅廣告吸客

我都覺 啲回圖似真韓妹

iForward 都幾黃
髮型師黃之餘成間鋪都係Pepe

心機野

果個jim hairstyle係咪係salon界個名臭曬
我見上面果個爆料ig都有唔少髮型師follow

係啊

個巴打好似都好唔平

有追開個ig post
而家見倒條友揾返啲曾經畀佢性騷擾過嘅女事主 貌似係想恐嚇 我個人覺得依間舖頭唔止係伏咁簡單了 分分鐘有日老強咗啲妹妹仔

我上面有推介佢 七月頭搵過佢整
我覺得幾唔錯 而且唔洗等全程都係佢跟
我漂咗一次 完全無痛
髮質依家過咗一個月亦無問題
同埋就算佢助手幫我洗洗下頭
佢都自己過翻黎幫我洗
剩係呢一點 我已經覺得好難得

幾個月前睇ig廣告試左依個髮型師
做梨花頭+ 染+剪（想轉轉個陰）
就係比佢bio句與日藉髮型師學藝五年呃咗
個日佢好多客 同埋佢洗頭都係佢親手做嘅
個個都係染電 等耐啲都無問題
電完個頭+染完出嚟 個顏色都ok
剪頭髮求鳩其就嬲
咁我想同佢講想剪空氣流海
佢就求求其其剪幾刀 唔喺幫我剪薄個陰喎
喺搞到個陰長度不一 碎濕濕咁
前後唔洗十分鐘成個頭就剪完
返到屋企再睇佢ig先發現佢買followers!
個人最唔可以接受嘅服務體驗係剪髮個part
或者係我同佢唔夾

Stage 同fringe five都有去過。
Stage去親都又電又染啲頭髮玩殘晒
後來去開fringe five，個師父都ok
不過今年轉左呢個都係尖沙咀嘅都幾好。
快手得黎都好有心機，最緊要乾淨企理（疫情之後都好怕污糟）

利申：so far 剪染treatment都試過，幫襯左幾次都Ok

Kit_hair嗰間染紫色出到嚟變咗藍色
搵個助手幫我漂頭 個助手好似唔記得睇時間
漂左勁耐 個頭傷到而家 次次去剪頭髮都比髮型師問個頭搞過咩黎
完全唔明點解係唔伏 仲要喺第一

我去過！
條友都幾西面
同埋我想染綠色最後說左我染藍色
係好撚藍個隻
諗起都嬲 屌
仲會同d staff 細細聲望住客 好似講客壞話咁
唔會再幫襯

唔該絲打
自己跟晒全程真係好難得
好多salon染/漂都係比左助手做

以前睇Jim ig都覺得好奇怪
邊有可能你做生意幫人整頭 靜係post班00後Kol
一張客人圖都冇（男客人一張相都冇）
謎底終於解開 睇黎佢真係好迷00後啲靚妹

如果講緊係我

可唔可以唔好同呢個人撈埋黎講

之前都有第二個或其他髮型師係呢度

我都想知

剪黎講我都幾有信心唔會出咩問題
(因為chemical 都好睇歷史

同埋可唔可以唔好同呢個人撈埋一齊 自己討論緊關於我。。。。

傻啦
人哋講明唔做男人生意

對唔住我笑左
我真係第一次見髮型師唔幫男客整頭
唔知女25歲上果啲佢係咪都唔會接
畢竟都己經唔係妹妹仔

好似話係30歲up唔接

佢到底有幾迷戀00後啲妹妹
真係做左咁耐人都未見過髮型師咁
希望佢老婆頂得住

我覺得係
我個 friend send 俾我：

cls...

仆你個街佢真係要確認下係咪姨姨先
屌你笑到我標眼水

係咪有兩三隻猫嗰間？

切勿光顧會性騷擾客人嘅Jim.hairstylist

google doc 有其他推介/伏嘅髮型師 （手機建議用print layout模式觀看）會持續更新

淫蟲占ig嘅作品圖通常都係放KOL/00後famj，營造出「星級髮型師」嘅效果。

而留意kol/00後famj嘅大多都係心智未成熟又或者對性騷擾仲未有concept嘅學生妹。

淫蟲占本身已經出名淨係服務KOL/00後famj，普通人上到去要等成粒鐘先會有人show你。仲要亂接booking，所以長期唔會見到佢人影，除咗剪頭髮之外都係助手搞，電完出黎既效果同啲相完全唔同 （詳情可以睇翻#553,557, P2#74,75,78,79,83,85,88）。

已婚嘅淫蟲占，見到靚女客就會精蟲上腦，會言語或動作性騷擾對方。

以下例子只係一部分，更多可瀏覽ig@jim.hairstylist.is_shit

威水史：
睇嚟淫蟲占幾鍾意搞班學生妹，唔嫩口都唔食，唔怪之得要免費幫班KOL/00後famj整頭出post啦，咁先吸引到班妹妹仔嚟架嘛。

言語性騷擾：
淫蟲占幫啲客整完頭之後仲會繼續撩個客whatsapp，唔通係「星級髮型師」先會有嘅after sales customer service？

剪緊頭髮嘅時候，淫蟲占會精蟲上腦，係咁撩個客講關於sex嘅話題。

動作性騷擾：
見到大波靚女，淫蟲占又點會唔借啲意抽下水呢？

各位絲打千祈唔好幫襯淫蟲占，希望唔會出現更多受害者。

TLDR:
1. 如果你係靚女/身材好，就要預咗有機會被淫蟲占言語/動作性騷擾
2. 如果你係普通人，就要預咗要等好耐，個頭係助手搞，整出黎既效果同啲相完全唔同

我試過kivchan 我又唔覺伏 我係試過其他伏 最後搵到佢 就冇轉啦
我平時都搵佢剪/電 都係佢度電左3次 因為佢會教我點打理個頭 記得啲客做過咩treatment 呢個係讚既
啲藥水真係正貨 唔係係cheap雞大陸藥水 起碼我電左3次 啲髮質都冇事先

但係話佢效果係咪好驚艷 好勁呢？就唔係既 我覺得呢個髮型師係走日系少少既style 但我中意韓系style 所以有時出嚟個效果未必係我想像中咁 試過要求修剪個空氣瀏海 但變咗個日系瀏海😹😹 如果絲打中意日系既會啱啲

但我仲搵番佢 係因為佢手勢 用料 服務果啲 真係ok 同埋見到咁多伏野 唔敢屎忽痕亂咁轉髮型師😹😹

幾年前搵過佢拉直同整造型
效果ok 同埋個人幾nice 容易相處
起碼無前面果啲淫蟲/臭串髮型師嘅態度問題

係 我覺得電出嚟效果都ok 同埋每次電完 至少keep到半年 佢又幾好人 起碼冇之前我爆料果個無恥髮型師同其他髮型師咁有問題

有冇人整過呢間？

屌⋯⋯我都係，完全一鳩樣
想染好個頭影相，整完真係鏡都唔想照

Luna_meahjai好撚伏

點伏，見之前有人話幾好

搵過佢電髮染髮同焗油，大部分時間都係鳩等
電完出黎又唔靚，好在佢夠垃圾一個月都冇已經唔曲
最好笑係我最後醒起好似未做焗油，我問佢係咪漏咗
佢同我講電髮個陣同時落左焗油落去一齊做
尖沙咀啲髮型師我都試左幾個，最撚憎就係佢

係咪Yon Chiu果間？

咩叫落咗焗油一齊做，真係第一次聽
見佢IG講到自己好有心，仲話自己電一定keep得耐
一個月就唔曲，絲打你有冇同佢講返。一個月就冇，真係唔掂

唔清楚啊 yon Chiu 個ig睇唔到地址
不過個背景似係同一間

見佢電韓妹頭好靚好想試下 不過有絲話佢西面有啲卻步

個次第一次電髮好on9咁信咗我之後同個做salon嘅朋友講，比佢笑左勁耐

我冇同佢講返呀，因為咁快唔曲我不知幾開心，佢電得好樣衰

呢張相係電完冇耐影嘅

如果係嘅 我上次搵yonchou整頭聽到依個sam對客幾nice架喎

好彩有你提醒下，本身諗住搵佢見佢有po埋story 應該唔係偷圖無死啦。點知都係伏

佢係我遇過最伏嘅仲要係咁坐係到鳩等，等完都係助手做多
又哂錢哂時間又唔靚又傷頭髮
最後我唯有剪短

我個焗油仲要係比錢做

我都揾過kivchan 電兩次染一次唔覺伏 一直有整開直療 幾年前第一次整直療係zazahair 整 但整完出嚟個頭爛晒咁 嗰陣養咗一年個頭就去咗揾kivchan諗住試下直療+電攣髮尾 一開始就問我有冇圖睇下我想要咩卷度 同埋佢都幾細心 剪頭髮都幫我剪咗好耐 感覺上就係執到最好先電(試過遇過勁求其剪嘅 明明爛晒都唔剪走照電) 最重要係唔會交晒俾個助手搞 差不每個step佢都有落手做 見到助手做得唔夠好都會叫佢要補返多啲(整直頭髮擦嗰啲唔知叫咩？😂）so far出到黎個效果真係好滿意 男朋友同朋友都話靚 兩個月前電咗第二次

有天然卷又鬆散嘅人應該明個頭有幾麻煩 完全打理唔到但電完之後跟返佢個方法打理真心係keep到個頭差不多一年

同埋佢唔會好似前面某啲髮型師咁多嘢講 利申 好怕啲髮型師勁多嗲 想靜靜地整頭都唔得感覺上佢好認真同係一個有原則嘅髮型師至少唔會hea/亂搞你個頭

我搵佢電髮係17年嘅事喇，啲收費應該唔同咗
但我印象中個焗油係要錢嘅，都有可能我記錯

電髮幾錢 電完keep到幾耐？

想問 big_potato888 伏唔伏 我見$400包電剪幾抵

curious rabbit salon伏嚟
聲稱用日本貨 其實大陸嘢
可以留意ig@stylist_lol

Big_potato888同curious rabbit 同一間？

佢係股東之一

有冇人剪過？見圖電得唔錯

個地址係soul hairdressing salon
上個post好多絲打都話依間好伏

有無人知點解jim leung個報料ig無咗嘅

畀人檢舉
今朝見佢有開新ac 不過好快又收咗皮

Mickeyjim_hair 嗰個熱療有無人做過？
覺得點？大概幾錢？佢ig完全無寫價

見到好多巴絲分享自己既經歷
想分享下自己係Rainbxw Salon同ZxZx既經歷
比較長 因為兩間都真係用年月日投放左感情
先講自己髮質 天生曲 隔3-6個月就會拉直同染一次

Rainbxw 係我16歲左右開始去既salon
開頭都唔算貴 印象中千鬆蚊係拉直價錢
咩牌子真係唔記得 染就一定係shiseido
一路搵髮型師King整 so far so good
佢會落手幫我做 唔係靠助手

畢左業我就想試漂頭 正常我成日拉直應該都唔suggest... 但佢肯幫我試 真係okay 完全無變海格 只係我漂完隻色唔滿意太深 佢第日即刻免費幫我染過 而且果次係我人生染過最唔乾keep得最好既一次 我記得佢果陣話隻野叫「十字架」

不過 直到佢地close左樓上鋪 所有客轉返去另外果間地鋪 成件事從此變了

約時間 永遠都約到 但去到4點坐到7點 中間係頭都無洗過 坐門口等 佢先行埋嚟同我講唔好意思等咁耐先開始整 整完要11/2點先走到 當然佢都有付出要一樣夜收工

不過地鋪可能多人 開始變左其他學徒/髮型師幫我整頭 佢就最尾剪 好間唔時先落手夾下頭同吹
不過搵左佢咁多年 整得okay原本都唔想走

決心離開既原因 係因為佢唔熟唔食 咁多年佢不斷叫我轉藥水 隔一排就會話有新野 叫我試 話好正 每次都係愈嚟愈貴 由千頭去到千尾我都on9地無走 而每次佢講既新野其實同之前既係無分別 都唔覺keep耐左定靚左定髮質好左 (可能我髮質問題la) 直到佢有次叫我試日本新野 佢拎左本類似自創既目錄出嚟 好記得本簿寫$2800 佢話友情價$2500 咁當然果次係比左錢整 但就再沒然後了。
我唔知佢宜加係咪明碼實價 但果陣其實都幾心傷 因為信佢咁多年而一直愈比愈貴 但唔覺有咩分別 咁多年一直無留意過其他salon search過先發現原來好多都平過佢好多。

之後就上網搵到Za老闆了 佢果陣仲係麥仕維既salon 未自己開 不過已經係明碼實價 千三蚊左右已經係用paimore拉直+shiseido染髮 開頭佢都會落手落腳幫我 都幾有禮貌 又整得okay所以佢果陣係tst開ZxZx 我都跟住佢走

不過 又係同一個問題 時間永遠都約到 但去到次次都要等at least 1hour up 先有人幫我洗頭 去到次次都人山人海 同埋佢都只會負責剪髮果part 去到夜晚開始少人例外 所以整親頭都要2點坐到9點

之前佢cwb開分店 因為佢話之後都會係果邊 我就轉左去cwb整 人係無tst咁多 但佢應該開始hea 就算得閒唔多人佢都唔會再落手落腳幫我做 好彩係幫我整頭既助手次次都係同一個 同埋整得唔錯

可能呢到好多人同我一樣經歷 無野值得意外 但最令我意外 又想轉salon 係早幾個月去搵佢整頭 一切如常 走既時候佢仲同我一齊行左去門口 原本佢叫一叫我 跟住又話無野 走果陣reception個表情又怪怪地 不以為然返到屋企

我發覺原來件衫後面染左一撻色...... 係我衰 當日著白色 但染到既咁岩係黑黑地色...... 我就諗起當時佢一定係睇到 其實佢同reception一齊企隔離 應該兩個都見到 我唔介意染到色 可能無心之失 但我好失望係佢由得我染左色一路係條街到行... 就算佢未諗到點幫我處理都應該話我知 所以 我又萌生想轉salon既念頭了

補充返
VG SALON我都去過 果間係正宗大仆街
上面講Rainbxw愈嚟愈貴 所以我中間去過一次VG
永久black撚list!!!! 好多年前但一世都記得
約時間條友叫紫傑 無記錯係老闆 一心以為佢幫我整
上到去 全程幫我整頭條友叫Peter 個紫傑係無撚掂過我個頭 開頭無撚出現過
仲要係整整下中途失驚無神走埋嚟叫我靚女 原來就係你 你好靚啊 (非自誇) 因為佢接住滿場飛 個個都係講同一句野好撚大聲 我根本連佢乜水都要問返個Peter

好記得當時整Loreal個直療
睇圖個個整完都勁滑勁順
夾果陣一夾係變到勁滑 同平時d負離子夾完全唔同感覺
當我整完果下真係人生最滑 以為好掂

條蛋散Peter幫我剪埋頭 (紫傑都係無撚出現過)
佢竟然一野係我頭髮入面果層係中間一刀剪落去 我果下呆撚左望撚住佢剪
佢話 你個頭唔咁剪會好毛燥睇落好多頭髮好爆
結果我個頭係無撚啦啦好似少左一忽咁 果撮頭髮勁短勁柒
我唔撚識剪頭都知無可能咁撚樣剪
講返個順滑 返屋企洗兩野就無撚左 跟住變成好乾好乾好乾好撚柒乾
極度失望憤怒啊 同埋佢個滑 根本唔係藥水靚 而係部loreal steampod夾完既效果 所以佢既藥水肯撚定都唔係好野

PS： 成間野d人都好撚鍾意讚你 洗頭果個話你眼睫毛好長 條隱形人紫傑周不時行埋嚟話你好靚 比錢條友又話你好靚 想點撚樣？讚我就可以補返果撮頭髮比我？仆街！
蛋散Peter仲話 紫傑係好少落手做野 要去cctvb拍野 同埋自己接job 所以我極度懷疑呢條隱形人係唔撚識剪頭髮

我個fd都去過一次VG，不過好彩係剪，剪完都係覺得嘛嘛，同50蚊冇區別

我都來補充一下
隱形人紫傑係我岩岩洗完頭無啦啦走過嚟搞亂我個頭
跟住影相 我夾完頭果陣 佢又走過嚟影相
我終於明點解平時before after咁靚
因為頭都未吹又要搞亂個頭影相 洗頭水model都變海格老母啦 仲要返屋企洗兩洗乾到仆街
絲打你仲慘 又比條柒頭笑又比佢剪到個頭柒
好彩已成過去 好撚想呢間野快d執

一定要叫你個friend睇呢個post so lucky!!!

我都係乾到仆街啲頭髮
懷疑佢用假貨paimore

唔睇呢個Post都唔會再番去啦，剪都衰，仲夠膽番去做其他咩？
而且我而家都有一個搵開嘅師傅

想問下你係邊道做paimore同幾錢？

有冇人做過webond treatment？效果點？
打算染髮 但諗緊加唔加做埋好

漂染藍色邊間好

通常呢啲自我介紹10個有10個都係伏

有冇人剪過呢間？
t.a.m.a.s_
價錢合理 睇圖電得好似唔錯

你google佢個名就會知佢係偷圖

我又分享下經驗比巴絲參考下先~

搵咗Yon Chiu 啱啱好兩年，當年因為誤信啲ig salon漂到個頭爛哂好醜樣，經朋友介紹搵到呀Yon，主力做修復，經過咁長時間而家終於叫做變返做正常髮質

通常我搵呀Yon都係剪電染咁，一搞就成日因為佢真係好細心咁逐撮頭髮慢慢剪慢慢染慢慢電 (對上一次淨係剪個part 都剪左整整一個鐘，結果嗰日係佢度坐足八個鐘，同返工一樣咁耐)，但剪完出黎個shape 我係好滿意同都keep 得耐。

不過都要講返，價錢的確係唔平嘅(上直下曲+剪+染，八折咗都要千幾至二千幾)，亦最好要喺屋企用埋佢啲product做保養，但見到自己啲髮質變好的確係好開心嘅！所以我會recommend 比啲頭髮真係爛到唔知點算好嘅人去比佢幫你慢慢養返好啲髮質，過程係漫長 (同貴) 但我覺得都真係值嘅

重點：黃

有冇巴打喺到電過髮？睇佢啲相覺得幾靚..但喺嗰list就好壞參半

jerry_hair_history 漂到我個頭灼傷好痛 結咗幾日疤

佢啲相係自己嘅定係偷㗎？頭嗰幾張啲style同後面嘅完全唔一樣

呢間啲價錢仲要同ig不符 去到又要加依樣嗰樣 又唔會主動同你講幾錢

加個水印就當係自己作品
仲要係edgy salon

啱啱search佢ig搵到
又係剪完頭就交畀助手
又要人地加錢用靚藥同做treatment
IG標示價錢600買單1030

Around $1500 keep到至少8個月 不過好睇你平時點打理個頭 我有跟足Kivchan 教咁吹

有無人去過依間？伏唔伏？想電髮同染髮

同問
隻style好想試

Peter_hair_design 唔建議大家去，見係黃先去但技術真係幾後悔，個頭一開始已經唔靚，兩個月亂到

有冇人去過呢間？

想試呢間，見佢電髮幾自然，
有冇人試過？

伏
curious rabbit嚟，kanji lau個間

有冇人幫襯過hair_duo個oliver_hair？
成日見到啲kol同youtuber搵佢染，但聽講佢收成三千蚊，真心覺得三千蚊染個頭好痴線
有冇人染過可以分享吓覺得值唔值？

睇完ig去咗
尖沙咀河內道 MIM Hair 整paimore
好核突...整完好直但望落好毛燥，內灣效果睇唔出
仲要全程係學徒整

Marco坐低 upsell treatment > 學徒整咗三個鐘 > macro 剪咗五分鐘 ，收$1200，冇下次

Ig: marcoto.hairstylist

追過下post見到lui.fc_hair話要等好耐同junior搞
但效果如何？
睇佢ig救爛髮唔錯咁 價位又好吸引

今日蘋果

我fd舊年染過 (我陪佢)佢染highlight就2000唔包剪 剪埋加400 剪得都幾細心
係染到好靚嘅 都keep得耐
佢係大師嚟 加上全程都係佢落手落腳整
值唔值得就睇你點諗啦

有冇人係衣間電過髮吖

個地址好似有絲打講過係伏，你Google吓

想問下絲打整左咩
打算遲下去補電

我都中過伏 唔會再幫襯

有冇人去過呢間

我電曲髮啊，如果你係直髮可能好啲既，但預都係好一般，我就唔會有下次

Mim堅伏，去左電pirmore+護髮
伏位1. 佢同我講primore只系藥水名，只係無咁傷髮，做完頭髮唔會柔順左
伏位2. 除左示範之外，大部份時間助手整。 伏位3. 示範戈陣連個髮卷都渣唔實，彈左落地下執起再用過，夾八爪雨都系咁甩手

最伏系比張韓式電髮張佢睇，類似佢ig戈d. 話得得得，電完變左街市大媽頭. 人地做pirmore吹順個頭，撓2兩撓頭髮就好令。佢要落曲髮gel.仲要gel到一條條...

收成千2

cancel lor

我都係咁嘅情況 不過係搵@ck_cheung_hair整 ig標價800 都係要我加錢用靚藥同唔知乜乜乜 最後1400埋單 話有antidotpro頭皮保護都係冇嘅 仲要明明我到先 但優先處理左其他兩個女仔嘅頭先 ps個兩個女仔係frd 冇估錯應該係kol 因為聽到條ck cheung同佢地講 可摸以po個story tag返我呀 又唔見你咁樣同我講 然後唔知係咪見我自己一條友 又怕怕醜醜咁就特登恰我 搞到我要等多一粒幾鐘 本身夜晚6點幾就走得 拖撚到我8點 個晚仲要約左個好耐冇見嘅frd 搞到我一黎就遲到 除左剪頭髮之外 其他全撚部step都係佢助手做 連電頭都唔係佢 但又幫個兩條女電 個下真係黑曬人問號 最後上染劑 本身染45分鐘就夠 但已經過左一個半鐘 啲染劑那到我頭皮超痛都仲係咁同個兩條女有傾有笑好似當我唔存在咁 冇諗住show我 最後佢覺得隻色染衰左 又要我洗過個頭染多次 真係好想死 人地個頭係頭 我個頭就唔係頭
btw個頭電完一個半月就直翻
建議絲打整頭一定要搵姐妹陪 如果遇到仆街 態度唔好嘅髮型師都可以人數壓制 比心理壓力佢

去過yon hair 價錢雖然屬中上價錢 但真係有心機想幫你搞好個頭 佢會好有心機解釋佢會係你個頭上面做啲咩 同埋知你個頭太傷 佢係唔會因為要賺你錢面而夾硬同你電 同埋剪髮都唔會馬虎 重點係黃店!!!!!

想問下絲打有冇留意到同店既sam如何？電出嚟嘅效果點樣？

求推薦髮根燙+剪燙瀏海嘅

本身睇中一間 睇返上面留言先知原來係伏

想問佢親自染定交俾助手跟？
係咪好難book ?

想問有無人去過seanli_hairstylist 呢間剪過？

有冇邊間係ig/pm講明收幾多就幾多 唔會去到就無啦啦加錢？

同店好似得一個男髮型師 其他都係女仔

想問男仔前陰啲頭髮好彈 唔太貼額頭 可以有咩方法解決？

Hair de home(改左名做hair royale salon）

屌我都去過呢間 hea到on9 染髮完全唔上色
一坐底就同我上色 頭都未撚洗 勁多油點會上色...問佢點解隻色做出黎差咁遠 佢話燈光問題 當我盲架？

我上面都有問但暫時冇人答

放心啦，肯定冇！除非係一開價就已經係貴嘅，就有可能唔需要再加！

咁幾舊水就話可以漂染剪係咪信唔過？係咪應該揀d一黎就收千幾蚊？

可以試下電髮

正常係，不過有時千幾都唔一定好

咪講咗全程自己整....
個陣我fd係早一個月book

我答左

同問，睇相見佢隱藏色染得好靚

睇咗呢個post先知edgy salon個名咁臭

我有個跟咗好多年嘅髮型師都喺嗰到做，我由佢喺第二間鋪跟過嚟，好彩見唔到佢個名喺伏名單

ig: n.d.u.salon
幫襯咗個髮型師幾年，剪完返去連老母都讚，呢排自己新開。
上到去環境好舒服，最緊要咁多年嚟無sell過我任何嘢，有次自己想加某啲treatment佢會話嗰次做嘅項目包嘅護理已經夠，唔好哂錢

ig:stylistj.one 伏！！

前排去過e間做電髮、染髮

我本身頭髮好長，去到話想修短少少加剪番層次，同佢度哂剪幾長，點知佢一野剪到我去膊頭位，勁短，仲要剪到髮尾勁厚勁齊，完全唔係我想要既野
本身想中長髮加電曲就啱啱好，但剪到膊位再電曲我都驚好短
點知電完出黎效果極微微微微微曲少到我都睇唔出
佢仲好自信話e家好興，你好襯個髮咁
我都唔想講落去，本身剪到咁短我都唔敢話再電曲

到染髮，佢完全冇問過我想染咩色，就擅自幫我決定染咩色，問佢話隻色點樣，可唔可以睇下版，唔知真聽唔到定假聽唔到冇理過我
最後染出黎好似冇染咁勁深色(本身想染淺色)
前後搞左好多粒鐘勁夜我都廢事同佢嘈，剪到咁真係勁唔開心

希望大家小心d

通常開幾個ig嘅Salon同師傅都係伏多
如果間嘢同個人係好嘅
一個ig就夠啦
就係怕個朵臭先開幾個去分散投資

有無人試過adow_hair?

依間有無人試過？

我揾左佢2,3年，覺得佢整得ok呀，唔hard sell

你想整乜嘢？電？染？漂？

我見好多人通常搵yon chiu 但睇作品sam比較接近我想要既電髮效果 請問sam護髮掂唔掂 同埋貴唔貴

有冇人去過kkhair？想haircut 試過好多都唔好

見到樓主出post話stagehair係伏，我又唔同意，我先後去左3次電都冇事，而且覺手勢幾好tim

我覺得唔係stage入面個個都唔好既，d人話roy仲有幾個長期ig tag佢出泥個幾個都not good，其實我第一次整個時佢地仲有2間店，cwb/tst，我個時揀cwb，近我反工，收早去整既，cwb店人極少， 唔知係咪因為咁樣所以佢哋仲要做足啲，個時個男人幫我叫adam，個時第一次電頭，電完個頭我玩左成年，先再補電，但髮尾捲捲仲好明顯存在，係耳位對落一定會有d直，因為生長左。

我第二次電一樣去反stage(cwb)，想揾反同一個人電，咁岩個日adam off，有個tom boy同我電，電完個effect一樣好靚好自然，唔大媽feel(btw Tom boy冇再做了)但佢手勢一樣好好

近期2月中電，我開始就唔用stage demo相話電個款，我上網自己揾圖，話電個張相咁，但cwb店摺左，得反tst整。我今次都一樣揾adam搞，效果點就自己睇圖，但我前後整左2次都係佢，佢真係跟到足，最多真係忙，洗頭會助手幫下，但洗前佢會吩咐好要點點點洗，洗到咁上下又會反泥睇下進度，我係電頭架嘛，上電捲全部佢捲，只係插電個下就助手跟，拆捲佢會自己拆左一d，先再教助手，so far我之前去過vghair剪，真係剪到pat屎，個d真心伏伏伏伏伏！！！！！

你話戴眼鏡果個應該叫adam
我就adam整，次次都好滿意

我fd去左，電完直哂，錢多可去一試

我2次都係佢，一個字:掂
我只會揾佢，stage入面有好多其他好垃圾，adam好耐以前係大圍d名髮店同人剪n 係個到出身，功底好穩

而加疫情去好平，我唔染， 洗吹剪/ 護髮 同埋電髮 非學生$698+100轉左靚dd既 Shiseido 藥水

有無人整過呢間？

留名

同問 想染

有冇絲打係salon做過頭皮護理

有無人試過哩間 就咁睇個style好啱feel

偷圖 出樣個啲圖唔似香港人
地址係edgy salon

最多伏嘅髮型屋 落booking留意下地址
edgy salon: 尖沙咀漆咸道南33-35號m層
soul hairdressing: 尖沙咀漆咸道南53-55號嘉芙中心 3樓全層
慢活 ease salon: 尖沙咀漢口道39-41號麥仕維中心二樓A室

想染balayage 有無人有推介

勁 咁都搵到 十分感激

淫蟲Jim仲有客幫襯

天冇眼，咁都收唔到佢皮😔

睇完個list，有緣地揀咗yon_chiu
初初覺得個page唔hard sell ，又有教啲知識咁，覺得幾特別，就去咗
不得不承認喺剪得好，幾專業，細心，完全唔伏，會教你之後點打理，好有學問 佩服

想問下 上到去佢會唔會迫你加錢做呢樣做個樣咁？

想問你係咪電？整咗幾耐啊？
我都準備去

嗰條撚樣靚仔？你平時肯定食開屎

唔會迫
不過佢個時建議我加錢拉直埋上面效果會好睇啲
有問我焗唔焗油 我話唔焗

有冇油尖旺/觀塘推介
想剪梨花

喺呀，大概3個鐘左右啦

巴打整左幾錢？

你係巴？3個鐘又唔耐喎
我驚我要坐5-6粒鐘

想問您大概整左幾錢呀？

好似好均真咁 係你面前開所有電髮野
但係佢電燶左我d 頭髮 仲要個顏色完全唔係我要既色
仲要未問過我剪到我把頭髮碎哂
一紮頭髮就見到一忽忽
仲要唔認 話我有叫佢剪碎
跟住叫我上去比佢再剪 我都唔想比佢再剪

本身有去上面唔伏既其中一間剪
而家都係唔亂咁轉髮型師

kayo.hairstyle 條友成日去中国
肺炎開始個陣仲有返去食探魚個d
跟住又唔隔離自己就返工

800幾

喺，本身以為佢淨做女
你電嘅話，加埋剪，預咗

男同女唔同價喎，你可以pm佢問下大概幾錢

真，頭髮多定少長定短爛唔爛都唔同價

有冇人試過搵佢整 佢都係stage hair嘅

tst@stagehair 揾adam
我一向揾佢
價錢公道 用料又好

有fd試過，少中伏，佢未必全程跟足
可以揾同公司叫adam，戴眼鏡既
老老實實，我第一次試左佢之後，一直都用佢，可以揾佢ig睇下，佢既相唔修圖，全部原相直出

電左2個月啦，仲係咁曲！！！只要吹水頭，用手指捲下就d形出哂泥

有冇人去過jackychan_stylist 或者 n.d.u.salon?

曲得嚟個curve咁核突 一啲美感都無
更加覺得你係打手 仲要係倒米嗰隻

佢做打手做得咁明顯stagehair全間都係伏

前兩日我細佬去咗n.d.u.salon
電得幾好 佢搵andy

我都係打算搵佢
聽到咁都安心d

keep到曲就係好 索性電爆炸頭啊嘛
佢讚咁耐我仲有一絲期望佢係成功例子
點知原來係無美感要求低

我喜歡咪得，你覺得唔好睇姐
我俾圖去整，佢到我心目中個隻咪得

試哂所有人先講啦，你覺得伏咪伏

我要自然個隻
唔喜歡大大曲個隻，大大個曲我都電過
一樣出自同一個人隻手

依間伏唔伏？

想染，有冇人去過，覺得點

我都幫襯Adam，平心而論，佢整得唔差嘅，而且唔算貴，加上仲會教埋你點打理。
但佢又真係令人覺得好有打手feel

問得人，人地答左你
答得多，又話人地係打手
正因為我過好多都中伏，用開佢佢做到我想要既效果，而且keep到，我覺得佢係個有heart既髮型師先suggest大家可以一試
唔好乜_都judge左人先，可以上去佢page睇下了解下先，唔好下下因為人地公司有一件半件垃圾剪得唔好就話哂人地公司冇個掂先得架！

你喜歡就好
我都係覺得柒咁解啫
擺得圖大家都有眼睇 美感嘅嘢 明嘅會明

平心而論我都係評出嚟效果唔會令我想去啫

咁你記得揾你d美感大師同你整頭

有冇人試過呢間點？伏唔伏？

年頭試過
見平時幫襯開嘅代購推薦
加上係黃店所以諗住試下

電加染印象中千七
電出嚟效果同我想像中都幾大出入
可能我表達得唔清楚掛...
染就完全合乎我想要嘅色
髮質都冇變差嗰啲

師傅係有啲cool
不過我唔鍾意傾計所以覺得仲好
反而係前後被改咗幾次期

同yon chiu係同一間

應該不會再幫襯

多謝關心我唔會比自己做柒頭

跪求好嘅髮型師有dr junior treatment做 或者其他焗油
頭髮就難

頭髮就爛

有無人去過呢間整？？

咁可能都係搵yon chiu好d

我去過

Jc.hair 果個堅伏，整頭整勁耐，晏晝12點整到半夜12點，中間係咁要加錢，漂到啲頭髮斷晒，sell你買貴出面一倍嘅洗頭水

感覺如何？？

我係7月去 染+剪
佢係閣樓細舖仔 得3-4個髮型師+1個洗頭仔 都唔會sell焗油個D
我全權交曬比髮型師 佢好有心機剪 下次會再去

你用邊隻染？佢有4個價錢

Shiseido(係咪咁串) $6xx 嗰個

好耐之前去過 依間垃圾到仆街
屌佢老母個陣染頭 等撚左個9幾鐘先有人黎幫我整都算 條女仲要一睇就知唔熟手
染完出黎仲要兩節色
過2日自己買泡泡染番均勻

Salonkagu Justin?

下星期要返返office, 咁岩story到有fd又係介紹ndu
book左今日去, 都係搵 andy
so far 環境幾舒服, 客同客中間d位都幾寬闊
風筒用 dyson 呢下有d驚訝
同埋又有個小型snack bar

btw 門口個打卡位幾靚

我個留言俾salon cap 左😂

洗頭會問夠唔夠力同埋水溫岩唔岩咁
都唔知幾多年冇聽過呢d問題
同埋 andy幾nice, 我初初冇咩idea, 傾左傾又比到d意見我選擇
好似佢cap d對話咁 andy真係好快手

知唔知佢洗剪吹係幾錢㗎

yon chiu 幾好，可以試試
覺得好有心機 都跟得好足 出嚟效果唔會失望

咁就唔知啦 可能500蚊？
佢果陣剪就加400

今日我都去左剪
難得有間salon 真係由reception 到髮型師都好nice
仲有野食
剪到我想要既野
唔講了 再講變打手

絲打淨剪？

有冇絲試過呢間整？想電

電同染

有冇相睇下整成點
我都想電染
全部係佢親手做？
同埋會唔會sell?

你上佢ig 度睇會清楚d
電同剪都係 染都係佢開顏色
唔會sell 啊本身我都想整paimore 諗住貴d 靚d 點知佢話我髮質唔洗咁貴

Yon chiu做treatment係咪做dr junior tokio inkarami?

淫蟲Jim無客到要賣廣告

一見到佢嘅廣告就舉報佢，等佢冇得賣廣告

我搵過幾次Jim剪頭髮的確剪得幾唔錯
但上次搵佢電髮 佢個女助手負責電 電得好差 態度又差 西口西面 吱藥水個陣可以吱落我塊面到
染髮就查到落面都唔幫手抹
無下次

你係絲打定巴打？
如果你係絲一定係靚女，佢有冇撩你講性？
如果係巴打，你應該好似女人

係巴打嘅話應該salon門口都入唔到

話說我髮型師之前轉左去Easesalone_hk
唔知係咪我跟佢都耐.. 我覺得電染唔伏..
利申：我髮型師會自己幫我調色上藥水上卷

但洗頭同吹頭唔多得洗到個背脊濕很曬..
吹到個頭底層仲濕..

價錢可接受.. 但剪得耐都想換下髮型師

有冇人去過hair kiss?

kifflui點解係藍嘅？

ig有show過佢嘅ad 剪佢嗰啲全部都係靚女女神

乜都唔做，因為佢乜都唔識

漂完化學灼傷唔好去

[有圖]salon中伏分享 幫佢出名!!

有無人去過uncle bu??

兩星期前去伏嘅salon剪咗個頭之後，真係頂唔順個掃把頭
見連登好多人讚yon_chiu 就約咗佢整頭
今次係剪番層次，電曲同修復
勁細心幫我剪，做完修復髮質靚咗好多，電曲當然都電得好睇，同埋啲曲明顯好多
仲會好耐心咁教你點打理頭髮
真係冇搵錯人

去過luna
喺個唔伏list入面
真係電得幾好 教埋你點吹頭點保養
不過佢幾忙吓 上次電坐咗5個幾鐘

想問下去過yon chiu電髮既係咪都ok?
因為兩年前貪新鮮睇完ig去左揾kxx cxxx 之後大伏左 有陰影

ok啊
佢好細心同埋完美主義
淨剪頭髮都剪咗個半鐘
又會好有耐性教你點打理頭髮 點吹頭
佢徒弟手勢都幾好
唔似其他salon 洗頭勁hea 又成日掛住吹水

除咗價錢貴同坐好耐
其他都滿意

想問下佢會唔會染髮

[有圖] 去salon電髮中伏變左鳩毛村姑

呢個絲打去咗間伏salon

有冇人試過呢間電/染

係咪有人想做DR.JR INKARAMI !?

諗住去Riclylcm染髮
見佢係唔伏個list上面
有無巴絲去過可分享下

有冇人試過matt_hair_stylist?
見佢都8k follower 想試下

剪洗+電曲 過3次
我個人覺得ok
好處：唔hard sell，都有主見，試過一次上到去佢話我頭髮唔夠長 建議我唔好電
電完出嚟唔師奶 不過頭兩次電完有啲唔夠曲 係助手幫手電嘅 但我覺得都ok幾好
第三次係ricky親自幫我 唔知係咪知我幫襯過兩次係熟客 幾靚 都keep到幾個月
唔係好傷頭髮

不過佢剪頭髮真係偏快 唔知算唔算hea 因為係真係靚過樓下150洗剪吹嗰啲 唔會剪完太短/一節節 個人認為ok
同埋少貴1400電曲包剪

時間 我記得第一次搞咗好耐 第二次幾快 第三次唔快唔慢 我諗唔定嘅

染我就未試過 但印象坐喺度睇佢染啲客冇特別覺得核突嘅

佢助手都細心嘅 問我冷氣會唔會太大 又見到我電話冇電 幫我充電
個助手係長曲髮嘅男 幾靚 初頭有啲cool 第三次發現人唔錯
好似多咗個新助手 係女嘅 好靚女 冇乜點比佢serve過 不過印象中做得嘢 唔港女

電過 明明俾佢自己ig幅圖比佢睇 叫佢照電
都可以電到完全唔同
唔好曬錢試

有無巴絲試過電Theshowhair，今日準備過去電，好驚中伏😞

我都試過
跟住幫我剪個陣西面 嘆氣
跟住同個staff講我頭髮多 剪極都未完
屌 我心諗人唔係頭髮多 就係頭髮少
你係髮型師專幫人整頭髮 仲要收左錢
咁都要俾說話d客聽 都on99

大把洗頭乜都做唔好就想學人做師傅，所以先有咁多伏

間間都伏咁濟
黎近想染剪有冇推介

Lm

見上面大家講到ndu 同ekko咁好
但睇ig好似都係做普通染髮多
有無人係佢地到整過babylight/balayage果啲覺得好ok?
想搵間態度好又染得靚嘅

唔該絲打好詳細
我諗住去染髮先 因為第一次就去電 太冒險
就咁睇佢應該唔會係咁加錢
我問左佢染髮加剪要680
希望呢個係埋單個錢
好怕Sell sell下要成千蚊落樓

試過NDU Andy babylight keep得幾耐，半年之後先再搵佢補色再修修佢都好靚

有冇大西北嘅推介
睇到好多都喺tst

仲有尖沙咀Ken Txxx都係勁性騷擾 但頭先想搵返佢ig但似乎改咗名 但我好記得佢個名

去到又係好似絲打講個jim咁 問有無男朋友 之後講咗啲[我不願提起說話] 仲話「咁你男朋友實好幸福啦」 整頭髮時仲有意無意掂到我胸側

Ps 佢電髮仲電得唔好雖然唔貴 呢個經歷+頭髮柒咗令我當晚喊咗

提醒各位絲打唔好幫襯ken txxx

Anyway 有無女髮型師推薦

Same 之前都搵過andy整babylight，做到我心目中想要嘅效果。重點佢唔會hardsell，試過喺其他salon明明諗住普通染個頭，個髮型師一嚟就話我髮質好唔掂 sell啲貴勁多嘅package俾我

我見前面啲人話max tse伏 但我見佢係ig岀曬story反駁 見佢咁有heart又唔係太貴所以bk咗
上星期去剪 可能比啲人話得佢要等太耐 bk嘅時候佢都講明電髮加髮根燙要4個幾鐘
上到去見佢都serve緊2個客 我呆等咗半個鐘 不過都feel佢係有禮貌嘅 遲咗佢都話唔好意思
我之後仲嚟2個客 佢真係無停過

剪得都唔錯 電岀嚟都好自然 不過我開頭以為髮根燙係電瀏海 點知係頭頂果啲 我本身都多頭髮 所以電完無乜分別 如果頭髮多嘅可以唔洗電髮根
剪完去見男朋友 佢完全睇唔岀我髮根有乜分別
早知就咁電髮尾算 省返百幾

佢都唔算太多嘢講 唔算煩
全程都係佢跟 洗頭電髮剪髮吹頭全部都係佢 有啲驚訝

我開頭仲同佢講話髮尾乾想加焗油 點知佢話我頭髮唔算太差可以唔洗 男朋友仲話我整完之後我頭髮柔順咗好多 但我明明無加錢做treatment好神奇

見到岀面啲中伏嘅髮型師 仲要成千蚊
我依家850蚊搞掂 我依家望住自己個頭好滿意

打完我都覺得好打手feel 但真係剪完幾開心

見呢間叄salon係蘋果賣廣告
我就去左染+ highlight
之後頭頂變左淺金 係mk金
1/3 前陰都變左金色
邊有人會highlight執陰架？？
不但無提出幫我補染
仲剪左附近既頭髮蓋住啲陰
無錯係好斯文咁講左句真係無挑好多頭髮染
仲幫我卷左髮尾睇效果
染髮交得比assistant 你都有責任囉

我執陰變好闊 厚度都不一
最後我搵左間巴打salon第日即刻再染

呢間叄salon登報
佢入面有10幾個髮型師
要book就等同撞手神啦
個髮型師同助手態度係好
客人黎得係要服務定要效果？

我整係去洗剪吹 佢幫我剪左個幾鐘 但係後面啲頭髮一岩一忽 剪完即刻幫我夾我返到屋企先知個頭咁柒 佢走個陣比左卡片我 我睇佢ig得幾張作品相仲話做左十年髮型師

我以後唔會再去

Ekko 態度好好 好有耐性又nice
只係我想染嘅色同出嚟嘅色好大分別
下次試ndu

我覺得ekko麻麻地

唔該晒絲打

如果男人剪髮，有無300以下喺OK?
之前去barbershop，之後都應該唔會再剪油頭&barbershop

個樣都候生
以後唔會再去 叄salon

依家啲陰勁闊 好柒
真係多謝佢有排先留長返
個頭已經柒返正常

佢剪到我個頭有兩層成個大陸大媽咁
AL Chow 我屌你老母
你睇唔睇得明
你會唔會all back撥斜住先？

Facebook ac: salon pro hair group
Ig:
個髮型師叫Fei
早兩年見有promotion 去左電髮 伏到仆晒街
上到去話髮尾好傷要剪左先電到
剪完之後又話個頭好傷要加錢做treatment
最後都係電到鳩毛咁 燶鳩晒
$1900落樓 果陣坐到個人吽晒 脾氣都冇發

可唔可以講下點麻麻地法？
仲諗住遲啲去

尖沙咀有冇邊間IG廣告係真心推薦嫁😁

仆街
問完價先見到呢個comment
好彩未book

求真冇伏髮型屋
Cream見係冇伏list但comment話中伏
差啲中伏

呢間cream_hairstory真係唔洗去
我後尾睇返佢ig d post 得幾十個like咁
啲follower都可能買返黎

我個頭電唔電到我唔識判斷
但我唔覺得我髮質差到咁
個陰都話剪唔到就真係好有問題
同樓上個絲打一樣
上一個post我都狙擊過 個陣都有絲打指出佢話乜都剪唔到電唔到

係cream剪完我再去另一間剪
個髮型師都話剪到好7冇層次感

真心希望大家唔好中伏

麻麻
個日平日都做左6粒鐘 中間hea等佔左3分1 見佢講明一對一先去做 我做paimore直療上直下曲 加洗剪吹
結果成個直療都係pa跟 明顯新手 唔熟
翻到屋企照先見到髮尾曲位起角
cyrus淨係剪頭先出現 5分鐘就完
埋單$13-400 唔會話伏 但一定唔會再幫襯

Hair by aki
間野好似好舒服
有冇人試過

有冇邊間做paimore直療手勢好(最好無咁貴)可以推介

Hanabi 見kikiandmay去剪過
點知又係伏

剪頭髮剪到一邊長一邊短
同埋做paimore落藥水焗耐左 依家髮尾爛爛地
不過都真係有問必答 同埋答得好仔細

竟然成日見may個頭好好睇咁 好想知佢剪開邊間 原來係呢間

全葵青有冇邊間黃又唔伏
想搵間長期 唔想次次出尖沙咀咁麻煩

係囉 本身想book
但見佢係伏list

我都試過
一味踩啲頭髮有幾差，要做treatment

聽上面絲打意見去咗n.d.u.salon染同電髮

Staff同Stylist都好nice
好多細節位都令人好驚喜
例如有好多唔同種類既飲品
會比充電線比你
洗頭過程好細心 仲會按摩個頭

Stylist的確係幾專業同細心
我有兩年冇去過salon
頭髮好厚同長
佢幫我遂層遂層削薄
剪頭個part都用左半粒鐘

染髮同電髮都係水平以上
以佢既價錢黎講有咁既質素真係好抵
冇sell過加錢做treatment
因為我頭髮冇漂過髮質都ok
所以唔洗用最貴個隻藥水
時間管理做得好好 同場有4個人
亦會同客com過個預約時間
唔會話每個step之間要等好耐

我有去過ZAZA染髮
質素唔差但係真係超多booking
試過染染下個stylist太忙走左去整第二個人既頭
懷疑佢唔記得幫我染埋剩底個部分
最後兩個人夾手夾腳幫我拿拿林染埋佢

n.u.d冇係ig賣廣告(一開始我都有啲擔心 係咪應該要跟ig廣告去揀salon 因為佢地啲圖好靚)
反而係ig見過廣告既salon都係伏list入面
所以大家揀salon都係靠口碑唔好靠ig廣告

打打下先發覺原來自己咁長氣
非打手 打手死全家

有冇指定邊個髮型師？

因為第一次去所以冇指定
但去到得Andy一個
即係上面啲絲打講個個

見個個都係講andy
得一個髮型師？

唔清楚佢總共係有幾多個髮型師
但我坐足五粒鐘都係得一個咋

剪髮都幾有心機，會俾意見點design個頭
染髮電髮係助手

我之前去間尖沙咀既salon染highlight ，又係整得勁醜，一忽忽咁

邊間？

有冇人試過unclebu_hair?
見d相 染髮d色幾靚

有無人試過lbh hair designing?

同埋最近想換髮型但自己無咩idea
有無巴絲試過有salon可以比到專業意見自己揀髮型?

差啲中伏好彩有上黎睇下

但上年做過覺得幾好

有無人試過呢間？個價錢睇落去有啲伏

唔記得擺圖

好似係新開 有無人知係黃定藍

hi
book咗 遲下包膠

黃到發金 利申識個老闆

埋單幾錢度？

佢係好平 但用料cheap 無咩服務可言
之前吹吹下頭用手um鼻打完乞痴再掂我個頭

想嘔

去過 ，不過之前跟開嗰個髮型師唔係呢度做了😂

我早排唔知佢伏，去咗拉直前面劈陰，炸哂

千祈唔好去

我今日去咗試咗剪染baby light
佢哋真係有啲人講到咁好咁細心咁溫柔㗎
由髮型師到助手到reception 都好nice，不過好似唔係淨係得Andy 一個髮型師
同埋都真係唔劏客
我話要電染梨花頭，佢話我頭髮幼最好唔好電會keep得唔耐剪下剪下又剪走晒
所以最後我決定做紫灰babylight，效果幾靚，然後我話想做B5焗油（500蚊）
佢話試過幫客做會影響babylight效果叫我做個平啲嘅（300蚊）就夠晒

堅唔sell唔劏㗎最後俾錢主動問我係咪學生俾9折我

成世人第一次去整頭勁驚中伏變鳩毛但係最後好靚無事🤧

見到隔離男仔整頭都整得幾好睇，所以巴打應該都唔洗擔心

有無相睇？
老實講佢ig 啲相影得麻麻

平到驚

見到呢個post一定要加埋呢間入去
正垃圾
studio9 喺尖沙咀諾士佛臺

第一次喺ig見到啲相整得靚吸引咗去
除咗一入到去嗰陣同最尾收錢前見到個髮型師
中間全部都係個助手做（包括調色）
邊個做都算 做得好咪得
問題係比幾百蚊染個頭
染單色隨手拎起啲頭髮都見到唔勻（冇做過highlight)
成執頭髮染唔到 仲唔止一執
比錢出去染就係想染得勻
咁不如我叫屋企人幫手染
Whatsapp返佢佢就9應 應應下唔覆
搞到之後都唔敢再喺ig搵salon

銅鑼灣有韓國人開既Salon

ig影相嘛嘛係因為人哋唔係靠ig相呃人
嗰啲濕9髮型師有時間學人影相不如學吓點整靚人哋把頭髮好過啦

我搵yon_chiu剪同電就1680
但佢都會有sell你買佢啲洗頭護髮嘅，嗰到幾百蚊
不過我自己用都覺得唔錯，電完嘅髮質好似冇受過傷咁，都係好順滑

髮質keep到幾耐？

佢整完有好認真咁影我個頭，打晒燈咁影擺咗上佢哋ig
但係影出嚟同實物色差好大實物靚啲同深色啲
我部濕鳩6S都影唔出個色
然後我無偷影隔離巴打所以無相呀
不過佢個頭好似係另一個戴眼鏡嘅男人整唔係Andy整

去過max_tse整一次 佢好多客 多客到我一開始坐對牆坐
染完到剪先有得對鏡坐 但佢間唔中都有過嚟望下 問我想點整
本身想染+電 但佢建議唔好同時做
染頭髮就麻麻 冇咩色 唔似佢色版啲色咁
但佢態度幾好 剪頭髮真係細心、有耐性
染左個普通啡色+剪 $600 落到樓 但成個過程要四個鐘多啲
整體嚟講 不過不失 夠平但等得比較耐
ps 佢剪前陰真係剪得唔錯
追完po 搞到我都想去n.d.u.salon染同電髮

Kanji Lau伏到PK
ig偷架妹圖仲要作埋故仔，仲要成日轉名呃人

有貓

之前試咗 Yon Chiu，剪 + 電曲 + 修護
覺得佢真係有料同高要求
大部分時間都親自操刀，不過其實佢助手都好認真同細心
最後整咗成7個鐘，全程做緊冇停過
整完效果幾自然，髮質真心有改善
埋單$2080，偏貴但質素有保證

跟ig廣告/相去揾salon九成九會中伏

唔見太多人講marcus yeung 佢整babylight如何

有冇短髮絲 有剪開既髮型師覺得剪得好推介下

我都係搵佢整咗一個星期多啲咋，答唔到你
不過到而家啲頭髮都仲滑嘅
如果有睇我之前啲comment，我係兩個星期內電咗兩次頭加染咗一次髮
(中伏salon電加染，搵yonchiu 電過一次)
到而家都冇變海格冇變一棵草
如果有睇佢ig 都應該知佢會電髮同時幫你頭髮做修護
我估因為咁頭髮先冇受傷

有見佢幫人染，但我嗰陣冇搵佢染

有冇人試過呢間？見到佢個優惠平到有 d離譜，驚上到去又叫人加錢upgrade

如果我同你講我上次搵佢整粉紅色，漂一次，上色一次，加剪冇焗油，落樓都係$368你信唔信？

同問。本身book咗，但what’s app問咗地址後，原來同maker.hair一模一樣。我上網search咗maker.hair勁多負評，話咩剪頭髮求其，髮型師又西面，仲要唔知咩牌子染髮，然後又圖同實際效果完全不符合。搞到我嚇一嚇即刻取消返。但唔知係咪真係咁差，因為佢ig都開咗幾個唔同account ，myha_irshop係其中一個。

邊間剪蔭同電髮幾好？

助手幫我挑黎漂 粗幼不一

有朋友去過 亂接客勁多人
已經係助手搞都整左八個鐘 中間呆坐咗幾粒鐘

求救 有冇邊個髮型師做paimore梨花頭靚？我電左鬈頭髮但勁唔鍾意 想整翻上直下內卷既梨花頭好想喊

髮型師真係人夾人 無話勁伏
除非唔識剪 我指 剪到自己手指 果種

觀望左好耐最後決定試ekko
態度係好 亦都Nice同溫柔嘅
但真係色差好嚴重
去之前有講想染灰紫色
去到有再講想染灰紫色
中途都有再講係想染灰紫色
亦強調左兩次唔想要灰藍因為唔中意甩到綠色
結果出黎係灰藍色
即使有用去黃洗頭水 洗左一次頭已經變緊綠
下次試ndu

今日同frd去咗ndu
我染 佢電梨花 兩個都好滿意staff都好nice
Andy幾乎全程自己落手落腳 染到隻色係我心目中個效果 仲好好心機set埋頭

見到咁多人講我都想book，想問下洗唔洗呆等好耐

唔洗啊 佢time management做得幾好

我同你差唔多
想染灰ash tone變咗金黃
而家少MK

有邊個電梨花係好？
我電完反而好容易蹺哂出去成隻八爪魚咁

我frd今日係Ndu電得幾好 你睇下ig啲相睇啱唔啱心水

人哋係專注整頭，唔係做覆客或Sell客
佢都send咗段嘢解釋啦，你聽唔明係你嘅問題
睇得出你係啲好煩嘅客

睇佢IG都覺得佢好串
又想啲客明白原理但又要嫌麻煩

有冇絲去過y2hair染髮

有冇巴絲打係呢間整過
見佢染啲色幾靚 又黃咁

其實佢得一個髮型師？點解個個都係講Andy

我都去左了
雖然唔係全程跟 但剪同漂依啲要技巧少少嘅都係佢自己做返
成間salon啲員工都好有禮貌
全程無一刻係會令你有hard feelings
洗頭會有頭皮按摩依下好勁

應該得佢一個
現場有其他髮型師但估計係租場

會唔會係你果陣比較多客handle唔到全程跟足

講呢個highlight 陰 +mk金

我就知道係你啦

我是yon chiu
關於我串
請各位不用為我說辭了
.
我只有一個acc
我不會扮其他人去為自己說話
.
多謝為我說話的人
抱歉覺得我串的人
.
我就是做頭髮的
在於髮型師的態度
會說這個髮況好難
但不會說一個客好煩
.
有人問野
我會回答
.
你想問的是係咪會滑d
我想講的是點解會滑d
.
我不想用空洞言詞去令人安心
.
延伸出新問題我延伸答
但重覆問我不會重覆答
.
我當時就是直接答你"我不會重覆答"
這是我的回答方式
這位提問者
如令你不快 不好意思
.

個人認為「是、否、滑啲、順啲」呢啲係直接唔空泛
反而你啲長篇大論就好空泛
但既然你都道歉
我都唔會再係到講啲咩
都多謝你道歉

啲人永遠唔會明頭髮滑唔代表頭髮靚，更加唔明點解大家出嚟摸上手都係kick嘅，但係你話你啲料靚啲？同埋點解你收得貴啲？

Venus hair有冇伏？

好開心啊～我今日搵左yonchiu剪
雖則比預期坐耐好多好多（也許加上因為是星期天）
但是九成時間都不是白坐白等的
剪加色加電
價錢較為貴，但個人認為非常值得
每個程序都非常用心講解，解釋，分析
係感受到的心血啊～
到最後階段，我話我以後會唔捨得洗頭，佢話聽到好開心～
以往轉轉折折搵過的唔同髮型師，都未有滿意的/長久的
依家似乎已經搵到了～好開心啊～心情好多了
希望你唔好出名到我以後預約唔到你啦嘿嘿

去咗搵Yon 整頭髮，雖然一開始要等成個鐘
但勝在電完出來嘅效果係好睇，過程yon同助手都會細心幫你整

想問有無巴絲用緊yonchiu 4號home care+油?
當時衝動買左 但番到屋企都係驚敏感唔敢用
呢兩日買 全新無開過 半價出讓
希望有用開既巴絲會接收 費事原封不動扔

How much？

有冇巴打去過呢間？個地址好似係同soul hairdress一樣，唔知係咪伏

ndu係咪做電髮多？
見成個ig都係梨花頭咁
你地係咪都打算去ndu做highlight/染？
依家唔知呢兩個去邊個到好

係ekko做完漂染
應該有排都唔可以再出去染
因為都幾傷下
唯有勤啲護髮再戰

如果絲打係染普通色
ekko應該都ok嘅
但如果想漂染+特殊色就真係要三思
同埋睇運氣
見佢都有啲唔錯既作品

我同意 前排去左搵佢整頭 又唔早講特定顏色要分兩日整 同一日整淨可以簡啡色 好撚後悔 佢手勢十分麻麻地 早知就去另一間

有冇人試過 Jason.c_hair ?

聽左各位ching講去左ndu染髮
去之前已經覺得佢cs做得幾好 上到去個reception姐姐好nice 好識關心啲客
但係真係冇好似上面講到咁誇話andy親力親為
佢淨係剪吹掂過我個頭 其他都係助手搞 個人覺得個助手有啲閪
出到嚟個效果當下都幾好既 雖然都係有啲落差 但係再睇埋佢send過嚟啲相就emmm
而家唯有催眠自己個頭本來就難搞 佢可以執到靚仔少少都算係咁
一句講曬 自己衡量啦

樓豬係咪應該將個list再改一改呢？

我之前都幫襯過Zaza
一開頭係個金髮肥仔過嚟（唔知而家佢咩色頭）
我話想染果隻色，俾埋圖佢睇
佢好串話唔夠時間（果日我要2個鐘後走）
好，呢隻唔夠咪染第二隻囉
頂佢又勁串話呢隻唔係果隻色
鬼唔知咩 就係唔夠時間先改染第二隻啊嘛
智力有問題咩
把鬼火叫佢走開 我要搵負責人
講左一輪話你個肥仔staff 串串貢想點
最後換左個髮型師 人品冇咩野
但都係整得唔好睇
大家真係唔好睇廣告去
會死的

死打手
試過Jim咁都話好傾
個人勁奇怪
9唔搭8
想染啡粉 染左粉燈
話想剪返Bob bob地果類
又無啦啦笑9你
懷疑佢個腦都有問題
最緊要係等左好L耐
本身幫男友book埋佢明明話會搵人跟
上到去話唔記得左件事
話自己唔幫男仔剪
咁我男友就企左係度on 99咁等
最後我問佢你點解決
佢先安排左另一個人剪
不過果個人剪男仔都ok
當然冇再返去呢個鬼地方
而家見親佢都想report

我知邊個肥仔
我fd又係搵佢染
染完出嚟我個fd我覺得好深色
拎張相同自己個頭比較
條友話
唔好再睇啦 佢tune過架

我覺得呢間野好少肯幫人染好淺
每次想染8-9度
佢地都會話6-7好啲

Btw唔好搵女人剪
剪得好柒

呢個肥仔真係害人不淺
我有IG post過叫人唔好去呢間
佢地會hide 哂
唔想再有人因為呢間野受害 TT

佢都算係咁咖啦
見佢剪，幫我染babylight，電都係自己做
又唔劏客，為咗賺錢理得你啲頭髮死

利申:佢做舊鋪幫襯咗三年，中間搵過其他髮型師中伏最後都係搵返佢

我都試過，第一次上去就係佢，嚇一嚇又話自稱啲髮型師唔黑你面嘅，不過我仲西過佢
染完出黎完全唔係嗰回事，同埋佢唔會幫你諗點染到你想要嘅色，走黎問我意見得到approve我冇得嘈，其實我鬼知啲色溝完出黎會係點？
仲有佢冇助手乜都一腳踢等撚死你，洗剪染焗都5粒6粒鐘

認同 但我反而覺得個助手幾溫柔
會唔會係對巴同對絲有分別

去左ndu染highlight
Reception姐姐同Andy都好好態度
但我個過程等左好耐 佢好忙咁
有親手染，剪同洗頭
出到嚟效果唔差
但唔知剪髮好唔好 我都係修下個頭
總括下次都會再試下既
佢個價錢同12xx salon效果一樣
都幾抵

佢好似有兩個助手？
其中一個好好態度好細心 幫我冼頭我都覺得幾舒服
但係幫我染嗰個就真係有啲kam
唔知係咪因為我唔識分冇表情同閪面
利申我係絲

有冇巴絲打 試過呢間😕

睇google doc最齊全

有冇絲打試過喺香港搵韓籍髮型師剪頭？覺得點嘛？

NDU啲treatment 都幾抵做
之前出面做b5 都600 幾
呢度做500
效果又無咩大分別

辛苦晒樓豬

有無人可以講多啲 arro leung?
我book咗過幾日去...做paimore 直療+ 漂
唔想俾人伏

有冇人搵過davewong_hair 同 Jason_c.hair
想整韓式電髮

你咁講已經伏咗啦，Paimore直療都係電髮，你夠膽電髮同漂同時做？
唔係我吹水，係隔離Post有個專業髮型師講嘅，Paimore唔係神水。祝你好運啦

有冇考慮過韓籍髮型師？

知唔知hair park salon 如何

有冇推介？

冇呀 我就係唸住上來搵推介

有冇人可以pm我ndu幾錢呀
我想染+babylighy

佢ig有價錢表 而家好似無哂開張優惠
之前去$780勁抵
我自己染完果下覺得無咩嘢
但個個fd見到都話好睇
其實剩係睇服務都覺得好抵

好耐之前試過間hair.monster 想問係咪改左名？
見佢最尾個post 2019年

有冇人剪過Ritz Lam
想知大約價錢
睇落好似好貴

幫襯剪過一次
剪得好好 不過個價錢夠你係出面染個髮

有冇人試過呢間 見冇人答 問下先

Tst行內Junior 留名

呢間有冇人知伏唔伏？

Arro_leung_hair
伏到仆街 上到去多人過花墟 等左一個鐘
染到夜晚九點十點無哂人咁制
佢好似問左兩下想染咩色 佢簡好色tone
就全程比助手染
一黎話要全頭漂 都算
仲要漂染完出黎比我想像中淺幾度
染完成個mk妹咁仲要問滿唔滿意
問我點剪 我話個尾齊齊地
佢真係剪到全齊 全部齊
唔幫我修自然 係我呀媽都剪到果隻
忍左幾日最後自己染返黑人生污點

有咁多間

樓上勁長唔quote

之前試過Yonchiu真係ok
起碼我未係香港搵到個咁親力親為嘅髮型師
佢一定唔係講嘢對客好圓滑嘅人
但我反而ok佢唔點R水吹嘅性格
平時返工已經要對客
整頭真係想個人靜下玩下手機
整頭方面 只要係黃絲又整得個頭靚我就心滿意足

想再搵呀yonchiu電髮
但啲頭髮仲係好傷
係佢角度一定會好想剪鬼哂我個頭傷嘅部份
所以都係唔敢搵佢住
因為feel到佢份人真係好完美主義

有冇人試過間bigpotato_888?
成日IG見到，全男仔電髮

天生鬈毛底。電左yon兩年。黃店。

真 有個助手感覺有小小閪
效果都同我預期有落差 染髮得頭頂有色 耳仔下面明顯上唔到色
髮尾都修剪得麻麻

其他唔sell客 唔洗等十個鐘 技巧嘢andy跟翻 cs禮貌 係真係做到 扺讚嘅

Overall效果真係麻麻 未必再幫襯

絲打淨係染？我見IG好多客人好評

我覺得助手都ok，有個樣係閪啲不過都有講兩句笑
我諗可能係天生個樣問題

態度方面真係100分，不過技巧見人見智
我覺得佢染唔到我想要嘅色
同埋我覺得我髮尾都剪得麻麻
但我朋友就好滿意佢漂染個效果

結論嚟講下次都會再試第二間

終於有人講喺ndu染髮，因為我唔係去電髮
睇完又唔係好想去

想問有男仔電髮黃店推介?

基本上見到地址係棉登徑都可以bye bye

三星期前係yon Chiu到剪電染 最後坐左9個鐘
想講最後整完出黎好滿意
染髮個到佢盡力幫我整番一致（我個頭唔知點解每次染都係頭頂好上色但其他部分唔上色）最後成果佢話未係好完全一致 但我番屋企睇其實係我染頭髮最一致同最上色嘅一次
電髮 梨花頭我其實都電過幾次 但今次d fd話最好睇
所以佢貴但我覺得係值

因為呢個post今日去左搵andyu_salon
先利申 呢個cm非打手 打手死全家

咁我打算剪陰啦 show左張圖俾andy
佢話我而家唔夠長唔會做到一樣效果
之後佢就幫我修左幾下 話而家最多係咁
再同我討論完一輪
我就話咁一係今次只俾剪陰嘅錢？
因為我其實只想剪個陰
點知佢話 唔洗啦你又未洗頭 我都係剪左幾下姐
結果無收我錢 我就走左
技術我就唔可以點評價，因為佢其實無幫我大剪
但就一定係明碼實價良心髮型店

係咪姐係andyu_hair

呀 係呀 自膠左

可能係我表達能力有問題啦
同佢傾嗰陣都講過俾佢發板但係唔想咁深色
但係出到嚟全世界都以為我染黑灰色
仲有對於佢哋係唔係黃店有啲保留 我上去嗰日附近坐咗兩個講普通話嘅大媽
sor for 玻璃心

想問下有冇paimore梨花頭+染髮推介

同你情況一樣

有冇人試過larryli_hair?

Tst MyHair有無伏

yonchiu how much

第一次新客去有折
但之後正價 無$2000走唔甩
我都唔記得上次幾錢

係ig cap

淨係染剪有冇推介
n.d.u. 係咪電先好
見yonchiu 好似都係電髮多

利申 非打手
我上年開始個fd介紹佢咪搵佢剪下
本身個頭之前整左電+染
但係電完唔夠半個月變到整棵草咁樣
完全睇唔到啲攣
上到去佢同我講我頭髮電壞曬
根住幫我做左個treatment 再加修剪個頭
D攣即刻出晒嚟 之後keep住都搵佢剪
但人就唔係幾識講笑 不過做嘢認真
同埋好乾淨 依家乾淨真係好緊要

你整左d 咩呀？ 係咪全程都係佢整？ 間salon 好似係比d freelance髮型師租場 所以我驚有事搵唔到人負責

yes

唔知dave 賣有架mx5 未呢

係咪個額高到清朝人咁嘅四眼仔？ 如果係 應該已經結左婚，有冇離婚唔知喇

想染唔洗漂嘅淺啡色 有冇邊間salon 推介

吓我上個禮拜等都唔洗等直接埋位坐啦喎
整嘅時間同佢報比我都係差唔多
我之前剪完漂完都覺得幾靚好好睇但係甩色之後點就唔知啦
-
然後
佢話漂完1-2個月要補色
我心諗你都要比個名我先搵到你㗎我識你老鼠咩
我問佢係咪搵番佢(我諗正常人聽到呢句都會話 係呀你同reception講番搵___就得架啦 咁樣㗎嘛）
佢話 個頭我幫你染你唔搵我搵邊個
最後我到走都未聽到佢講自己叫咩名
最後個名我點知?
臨俾錢嗰陣望多兩眼自己張單先搵到個人名 重要唔知係唔係salon啲人求9其是但寫個名落去
然後去ig 搵下叫呢個名嘅髮型師 睇埋睇衣著先肯定係佢

都慎重考慮返唔返去補色

男
wfh左幾個月 平時都係屋企自己剪短就算
呢家個頭大爆炸 下下星期復工
想重新搞搞佢 有無邊間會幫我由零設計
唔好下下叫我揀個就剪
唔介意比貴d

lui.fc_hair 同hair de home 唔係同一間?個地址一樣喎, 伏同唔伏都有份既

請問各巴/C打依兩間如何！？

你電完覺得點？

上次去佢話我個頭唔夠厚建議我留多個零月先，所以我上次去齋剪無電，不過剪得唔錯，個髮型師幾有心

好，我後日去試下先，1個月前wts問佢都叫我留長多少少會好啲。 試完再比個feedback你

想問下要幾錢

試過jackychan_stylist, 講真最初真係幾滿意所以會回頭，但幾個月前再電就feel 到佢好hea,俾我感覺係揀客做咁，如果target 左你個頭影作品相就會比較落力去整，否則就好求其是但，同埋唔知佢係真hea定唔識剪頭髮，齊緝緝打橫剪，求其修下就算，電到出來好老土，都唔知我唔好彩定佢唔想do搵個夾嘅髮型師真係好難，初初以為搵到，點知期望愈大失望愈大。

有冇人知呢間點？ig: hair.by.chill

Highlight 2k

呢兩年試過Panda 同Andy
我覺得Panda又未至於伏，我想要嘅色都做到，仲要係黃係間Salon個朵臭

今日淨係想電就搵Andy，第一次上去佢自己開嘅salon
環境好服務好唔hard sell係真嘅
洗頭洗咗好耐有按摩好驚訝
見上面話啲色唔得，今次都係簡簡單單做個啡色算
出到嚟個效果都滿意，後面個阿太都望過黎話好睇
好似俾佢哋擺咗上IG

睇彩數

想問大家覺得andy d電髮點？我就咁睇佢ig又唔係覺得好啱款咁...

其實我book之前想試yon
但佢個booking去到好後
價錢都偏高下次有機會都想試

因為我啲頭髮幼 今日都同我傾咗好耐點電
感覺佢幾就啲客多過佢話點電就點電
埋單$1080
睇吓今次呢到keep成點再包膠吓

1080係電染剪？

係呀

唔該樓主可唔可以更新下個表？
我想講 Kennycheng.hairstylist 係伏 本來都冇諗住share佢，但見佢出現喺唔伏list，不得不提

今年係IG見到佢就試吓，第一次染髮就係係佢度。上到去等左陣佢叫我坐埋去櫈，我過到去就諗住將袋放上枱度先，點知枱上竟然係放住一部未熄嘅電髮棒，我手指掂到即辣到起泡。但我當時都冇乜嘢因為未必係佢放嘅，同相信佢都唔會係有意啦，但最嬲係佢唔好意思/sorry都冇句，淨講左句叫我小心啲要我問佢有冇嘢茶，佢先慢慢去攞支膏比我搽，仲要我問佢係咩。。佢先答我係燙火膏。。。

到染髮同剪髮。首先佢係勁冇耐性同禮貌，佢問我想剪幾短，我就話未諗好確實剪幾吋，但修短少少唔會大執is ok，之後佢居然話咁好難同你溝通喎你諗好先啦 我洗唔洗行開下
我真係黑人問號到一個點呀 Kennycheng.hairstylist 你身為髮型師係有責任同個客溝通好點剪，如果我成3個字半個鐘都未磨到你都可以屌我，但3分鐘你就同個客耍脾氣？成程佢嘅態度就係唔好問佢咁多嘢，佢冇耐性答。你係做服務性行業，禮貌係基本中嘅基本，仲有，你冇呢個本事寸得起，點解？佢幫我染髮，全程除左揀顏色，佢係完全冇參與過染髮 染完後我啲frd都話睇唔出有咩分別

呢個就係我係Kennycheng.hairstylist 嘅經歷，整體感覺，冇料到，冇禮拜，講嘢扮嘢好假，各位自行判斷

Btw做焗油有冇介紹？

呢個POST係咪大部份人都係剪Yon Chiu?
大家覺得佢點

佢個款似泰拳師傅多過髮型師,
好難想像你一個少女會搵個咁既麻甩佬剪

自己焗啦屌,兩三百蚊買部加熱機,
買原料, 日日焗都得

好似幾抵，絲打電邊隻呀？短髮定長髮？

想問吓ekkohairhk電髮點？ 上面都係講染髮

個淨睇到佢啲作品相好似試得過咁
依家IG D相，已唔知個意義係邊 影成點都可以係冇到

警世
啱啱中咗間黃店伏
間嘢係尖沙咀stage hair
見ig有廣告問間嘢漂染幾錢
明碼實價ig寫明男仔剪染漂$680
俾埋我之剪個頭佢睇 話想剪返呢個效果
到揀色嗰陣個髮型師開我$1298
話呢個價先做到呢隻色 我之前染開都係唔過$1000
問多兩句就已經閪口閪面 態度勁差
我就梗係唔制
之後就諗住試下$698先
佢話會過兩個禮拜甩到變啡但染完效果出嚟都係我揀嗰隻灰色
忍唔住問咗2次 諗住俾下機會佢 話哂都叫黃店
唔想佢地難做
俾埋ig啲對話佢睇
問第一次話唔會同我做 話漂驚我個頭傷 而家個效果仲好
問完第二次就補鑊話698做唔到呢隻色
結果染完出嚟同個色版完全唔同 已經有啡色
最後收我$510
問佢攞卡片話冇卡片 問佢咩名先叫自己Ricky
攞單都話得手寫
而家ig同間嘢攤牌但間嘢隔咗3個鐘都已讀唔覆
做黃店做到咁真係好撚肉酸
有單有據有對話record
講大話死全家
想報海關

之前上過去佢地整梨花頭
唔知係我個頭爛得濟定點 個梨花卷落完定型之後沖完水就冇左

想問jc.hairstylisthair 有咩伏？
見佢有開新鋪話專做頭髮護理
想做頭皮護理

有冇試過呢個 我應該齋剪染

我冇幫襯過，不過樓上有講佢又係好hard sell焗油嗰啲，仲要一sell就sell好貴嗰啲
聽聞尖沙咀嘅髮型師都話佢湯客都幾狼死
但我都等你包膠

一睇就知假相啦，肯定伏到喊

有男既電髮好推介
依加中長 想再流長d

唔知有冇分邊隻電髮我係做佢$1080電染優惠
頭髮長到落腰
So far今日都仲keep得好好，
不過係要用佢教我個吹頭方法
本身以為電完就唔洗煩

好 thanks

ken_t_hair
有冇人去過
睇圖好似好靚

佢改咗名 可以睇翻google doc 有絲打分享過

但我都係呢間整paimore 效果出嚟好好 髮質好 曲都keep到依家 已經半年 剪頭髮嗰度冇咩comment 正正常常

不過坐得耐係真 我由12點頭嗰幾個客等到夜晚收舖先整完

我覺得癲呀！真係等咗好耐 中間好多時候都係呆等或者係個助手整 但效果好咪算數

有冇人去過呢間整？ book咗過兩日去 怕中伏

呢間嘢出名伏，你唔睇咗樓主個list先決定？

就係柒咗先知

依啲通常都偷圖
幾千followers得幾個like

真係唔好去剪
一去到睇一睇就話染唔到除非加錢用paimore又點又剩
剪頭髮個陣剪到一忽忽 啲前陰長曬佢都可以唔修下
仲要係幫手洗頭嘅男仔出聲講句：洗唔洗叫佢修下你前陰
我無再叫到佢幫我修 原因係我之後根本到電頭洗頭都無再見到佢
佢去咗serve第二啲客都算
電完出嚟一個鐘後即刻唔攣
我啲fd仲問我又話去電頭髮？
我個晚whatsapp返佢話要補電
佢話返我唔識打理 好難再補
然後我繼續同佢講真係直曬 佢先死死氣話補電
補電個日上到去黑口黑面 仲電到我啲頭髮爛曬
呢間真係唔好去

Zaza藍架喎⋯⋯

利申：前員工

病假扣錢，違反勞工法例

聽日去edgy salon 佢個team leader Sean得唔得架 因為係我個frd介紹話電得唔錯 所以就算見到咁多唔好嘅comment都去試 我2家好撚柒淆

睇咗好耐諗住搵Kennycheng.hairstylist 點知見到樓上絲打中伏睇嚟要再搵過

Kala_hair_group電髮好唔好？見佢$800 paimore 電髮好吸引

大伏 偷日本髮型師圖
[多圖警世post] 識偷圖你都可以做髮型師 尖東IG呃錢偷圖撚kin_chong_hair

我都伏過 佢一路剪一路禁電話覆客 真係火都黎
整完都唔覺得整得靚 超垃圾

Omg! 唔該你！！！！

我早排都去左佢度整 仲要係電髮 真係feel到佢勁冇心機
佢就咁打橫一刀剪我把頭髮 冇細修過
而家搞到後面睇一舊野咁唔知做乜
剪髮過程唔夠5分鐘 佢又消失左之後一路係佢助手跟
仲要叫我整個treatment 講到好有用咁
但整完完全覺得冇料到 睇落毛躁過未整之前 埋單成千七

JC hair 真係好伏
嗰日同兩個朋友去電染
一坐低就係咁sell我哋加錢upgrade藥水
sell完全程助手同我地整頭，最後先同我哋一邊剪頭髮，一邊剪一邊sell我哋買產品
最後焗完油洗兩次就打回原形， 染髮出嚟隻色同我哋喺色版睇都唔係好一樣仲要收得貴( 唔記得exactly幾多錢，但對唔住個效果

去左andy度整電+染, 希望個攣keep到

有無人試過旺角間hair kiss?
見佢ig post電髮好似唔錯 想知伏唔伏

有冇人去過LaB Hair HK？

呢間剪得幾好

請問有冇人知呢間點
google唔到佢，最早嘅post係2019年7月，唔知係咪啲伏鋪頭改名黎

有冇人幫襯過 Tiger Au? 佢ok嗎？諗住下個禮拜去
Ig: tiger.au.hair

整過 揾佢剪漂同染 比圖佢都還原到隻色
甩色甩出黎冇mk金

知唔知佢走咗edgy之後個價係點
好似好貴咁 窮學生

有冇縮毛矯正推介

上次漂2次+剪染 一千頭

上次係....幾耐之前
佢都好似走咗一段時間

唔知佢之前（？）係edgy做
半年前

我1月係edgy揾佢整咗一次
之後依家想揾佢 點知去咗k11
你係喺邊整

咁應該唔止半年前揾佢我ig揾到 然後約佢上門整架

上門 咁我dm佢問價

Lm
見佢整d曲好岩我要求😂
有冇絲整過

香港無恥 偷圖 髮型師 IG: tera_stylist 各位睇路！

#777 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

搵到了

港島區有冇髮型師介紹

就咁剪唔電唔染係咪間間都無分別

呢間有無人試過？ maxkei519
見黃到出汁😱

電髮有邊間係好，
見到好多人都話電到爆炸頭咁
想電頭頂個隻，唔想變光頭

我本身諗住去呢間
好彩未book

我都係咁樣比佢水 洗左一兩次頭後就算落左護髮油都毛躁話說佢仲搞到我頭皮勁辣 辣撚到我淋巴腫痛左一個鐘

勁多憨鳩仔igshop偷個位台灣髮型師嘅圖 自己啲作品去左邊？堅當啲客係水🐟

攞光環姐 邊個開個shop tag自己係黃就大把人幫襯

咁驚淋巴痛係咪搽完染髮劑放左你係度太耐搞到辣

有冇人試過vicfreelance_r ？

有冇人試過呢間？

Ato hair club!

有無人試過bentam_hair？

好似好少有女髮型師

lehuit8salon 有冇人試過?

呢間kennethlee_hairdresser真係大垃圾 電完d頭髮乾哂 都唔知佢落咩藥水電 同佢ig d 圖差勁遠 同佢講佢淨係覆話唔會咁架喎 d客個個都好滿意 千祈唔好比佢d咩摩根燙厄到

我電完啲垃圾藥水傷哂 有啲位會痛 勁多頭皮

睇完個唔伏list
去Peter hair design整
中伏
整左幾日 洗完頭啲攣已經keep唔到
諗住搵佢補電

諗住去kit_hair_design 染電 有冇絲打試過？

List度寫住Peter係#415
我去番睇都冇，懷疑樓主搞錯，應該係伏嗰個位
因為415講嘅嘢好有打手feel

Diu 我都係
個次上到去
佢剪左兩下就話電得
跟住個助手就過黎落藥水
全程就冇見過佢
電完洗頭就話搞掂
多謝$980
第二朝一起身見到髮質傷哂 d頭髮又乾
認住佢呀
kennethlee_hairdresser
Dklm

我試過去整paimore 曲髮，但返到去幾日之後有一邊頭髮吹唔返個曲（個陣佢都係就咁用手指捲住梨吹），頭髮變返好似自然捲咁，之後搵佢再補電

免費補電? 咁都幾好
不過其實我淨係諗住剪個頭

我諗係啦 臭朵就自然會轉名避風頭

想問下Edgy salon點解係伏？
我見ig:gy__hair 有個魚子醬焗油 d片睇落好似好勁咁

佢拍片梗係似勁啦，Keep幾耐？
你睇大陸啲片都好勁㗎，點解唔番大陸整？

幾年前搵佢剪過
剪得超樣衰$320剪到上重下輕八爪魚咁
$150都剪得靚過佢

呢間之前比人踢爆佢偷圖

yonchiu難約咗好多
一兩年前提早一個禮拜都仲有位 依家提早一個月都唔得

我都想知呢間好唔好 想整highlight但又驚中伏

參考下

咩價位？

擺明係Set出嚟㗎啦

係啊 食撚屎啦佢

有冇人試過呢間

最尾埋單幾多 睇佢ig覺得唔錯 但真係好貴 卻步了

幫襯咗Ekkohairhk 染藍色（要漂）
之前無漂過所以勁驚爛頭髮（頭髮對女仔嚟講好緊要
佢好有信心同我講：肯定唔會爛
結果出到嚟真係無爛到 只係正常地乾（漂頭一定會咁
之後我問洗唔洗焗油 佢都無為賺我錢而要我做
只係話返比我聽我需要枝去黃洗頭水就得 唔洗曬無謂錢
佢真係好有良心 成品都好靚好襟睇 返工同事都有讚
嚟緊會再搵佢染 因為真係染得好好又有良心

重點：佢係黃㗎！！！！

你試完覺得點？

我最後冇電到我本身自然捲，佢幫我整順同直左
最尾覺得效果都覺得幾好
剪個方面，我少有地滿意
同埋個髮型師(kazaf wong)好有耐心咁同我講點吹同剪
下次應該會再去

想電日系感既曲髮
有冇絲打近排整完 覺得ok既推薦下

有冇人去過elab hair剪同染頭髮
想問下呢間好唔好

我女朋友都比佢電到成個師奶噤
個luen電到好散都算
咪出去拉返直
佢仲要剪到勁薄勁碎完全救唔番
我女朋友本身把頭髮好靚 係你到電完喊咗成個星期
dnlm整喊我條女
大家都係男人
kivchan你咩審美啊
介紹仇家去佢到整頭就啱

有冇試過電hair.by.terry.leung
book咗下個禮拜，有啲驚伏

其實樓主都整合咗一堆伏同唔伏嘅ig啦
點解仲有咁多人上嚟問一堆唔知伏唔伏嘅ig呢？
你問得即係都係試啦，咁伏唔伏就真係睇你自己好唔好彩算啦

有無上直下曲好介紹

有冇人想去ndu salon
夾個二人同行9折

追晒post 睇中左幾間 1516

但係我上次去整得幾好喎 我整個底淺highlight 深色
不過我就係怕人整我d陰 所以通常都係自己剪 始終係自己先知點先係最襯自己😂

有冇巴絲識呢間
個名起到咁咩都搵唔到

搵啲icon有樣，呢啲上到去你都唔知邊個幫你整

有冇人幫襯過debi cheung @ 漫活漫剪
係ig見到，之後發現又係呢間。
好驚。
同埋有冇人介紹返識幫手改善髮質嘅髮型師

點解你會覺得佢唔係kenji lau?

淨係電髮尾 定係 上面直療下面電鬈? 有做b5嗎？

有無絲打可以話我知點先打理好梨花頭
之前係一間salon電完之後
成日都向外彎
明明我上年電過一次都唔係咁既
今次電完之後就算洗完頭比心機吹完之後 第二日都會直 或者向外彎
死吹爛吹都吹唔到內彎 好崩潰

明唔該巴打

我絲嚟

sor見你個名藍色
唔該絲打

有冇人試過呢個?

但我ig約佢 問多兩句 d態度差到唔休做咁
真係black list

記得第一次去 齋剪都剪咗成粒鐘多 佢真係勁有心機一層層剪

有無人幫襯過 milk.lai ?
見佢比過少相，但story又好似好多回頭客

*比較

有冇剪過the show hair

想問吓大家有冇剪過 ig: salonkagu_justin 我見大家都係講染多 想試下呢啲日系髮型

啱啱去咗Yon_chiu度剪頭髮，佢好專業咁講解咗好多頭髮髮質嘅知識比我聽。又真係會理解到我本身頭髮嘅問題去幫手解決。啲員工又有禮貌👍
佢做到好夜都仲會覆message ，好有心，會keep住揾佢剪。👍加油

所以其實好多有料嘅師傅一開價就係正常或偏高
係啲垃圾先會用低價吸客
但又太遠人鍾意搵低價，就算明知會畀人湯都係要去

我上過stage hair random髮型師整梨花，抽中上面話伏嘅vick yan，坐左9個鐘先走得……整完成個大嬸咁…………不過頭髮長翻都ok，應該冇電燶，同埋hold得好耐，所以我都唔算唔算伏

有冇人去過1221.lch4.0染髮見佢專染歐美highlight balayage 但比起其他又唔算收得貴 有冇伏

佢剪短髮好好
感覺好接近日本trend
行日系的話推薦

推薦ig:sphair0093
整上直下卷，但又唔似普通內卷咁死板，好自然
學生價黎講890我覺得幾抵，加上全程都一對一唔洗等
同埋佢都好friendly，就算我冇比學生證都直接收學生價
電完幾個星期都keep得幾好，不過係勤力啲吹口

之前去royal hair就不停等,由12點做到7點，好多時都唔係髮型師整，整完係好直，但我就覺得唔算自然

Book咗kivchan
小緊張

有無人試過納米離子焗油？
效果點？有無邊間推介？

kchairhk
髮型師好黃～唔伏
染髮同焗油都正！

買左啲咩野

之前有人分享過

跟著個list去試左Mickey Jim 電出來幾好睇

有ig?

想問係咪京喚羽？見佢hashtag都有寫到
成日睇日本台灣啲stylist，見呢隻產品好似好紅，個效果又好犀利咁，但香港係咪無乜人做

之前電完好靚 不過翻到屋企洗完頭直晒又乾 宜加個頭極樣衰
睇完個list諗住搵yonchiu或者ndu andy電上直下曲
想知去開依兩間電髮既絲打 個卷大概keep到幾耐先至再電？同埋喺屋企自己會唔會吹唔番個卷出黎或者個卷會唔會同髮型師吹出黎唔同左？
同埋想睇自己喺屋企吹完個頭個效果係點
萬分感謝 中伏之後真係好驚再中伏

其實係咪藥水夠好 ie. 用 Paimore
可以同一日同時做電染都ok

隔離Post有髮型師解釋過
藥水再靚，你同時電染都係傷
個個都吹到隻Paimore大晒神仙水咁
唔識用咪同大陸藥水出嚟一樣質素

唔知咩黎 但勁好用

同問

有無絲打去過呢間？
追曬po都無見人講過

有無剪頭髮靚既髮型師推薦?
想剪瀏海

想知salon momiji 有冇絲打响嗰度試過電髮？
見到嗰啲post 好多都係挽color

真係唔好去@ck_cheung_hair度整 伏到仆街 ig寫明798包三樣野 上到去根本就唔係 逼你加到1400 又話要染兩次底色 如果唔係上色上唔到 又會好淺色 做highlight一定要加olaplex 唔係傷頭髮 我表明左好多次唔加 但你唔加就講到你加為止 仲話我ig上面post d髮型全部都係咁做 你要改我條formula都無辦法 老實講我染髮染得好密 唔係兩截色好嚴重根本唔洗染兩層底色 同埋加完個olaplex根本頭髮就無柔順過 同原先一鳩樣 仲要所有程序都係佢助手整

臨走幫你夾曲個頭 仆街 夾撚到成個跳舞群組啲啊嬸咁 仲好意思話係咪好靚呢 點知洗完頭 先發現啲頭髮後面根本就唔齊 有啲長有啲短 夾曲就係為左掩人耳目 搞到自己番屋企仲要修剪 仲話10年經驗 真係想問條友係咪8年洗頭仔 2年剪髮經驗？

仲要染緊既時候頭皮好痛 之前已經有絲打咁講 希望絲打真係咪中伏 呢間係我去過咁多間最垃圾

有冇絲打做完焗油覺得keep得耐少少，有冇邊間推介
之前做完巴西焗油keep一個月左右就還原返

終於試左 yon chiu
電到我想要自然攣既感覺 我好鍾意
剪頭髮都真係好細心
不過要預返有咁上下budget

我同朋友兩個唔同日子去佢都俾咗9折我
Babylight 出嚟好靚

想book andy嘅話應該whatsapp ndu salon個電話定andyu_hair 嗰個

我係whatsapp salon問可唔可以指定佢，啲時間可以同佢夾一夾嗰日同場見都有好幾個師父
順便要讚啲Cs真係唔錯 有禮貌未試過洗頭有按摩

咁多人推佢
好耐之前諗住揾佢電
但佢話我太傷
要染左先電
我心諗染左咪仲傷
同埋染完先電啲色咪甩哂
最後佢話唔染電唔到
我心諗jm9洗左頭先話我染唔到
以為佢呃人就淨俾剪髪錢走左了

之後去左chengorr 度電髪
俾左幅圖佢但佢整唔返
有95%時間都係佢助手整
佢淨係聽我講想點整同幫我吹頭
係呀連剪都無剪過
仲要電傷左

電髮，特別大攣，又真係好考師傅嘅功力

toffeeeddie_hair 伏撚到核爆
去佢到整highlight 淨係會highlight面嗰浸
入面d頭髮全部冇做 屌

想電髮（男士），有沒咩推介？

推介觀塘moment hair workshop
見到其他巴絲推介，前兩日上去剪+電
埋單880 無附加收費，
我整頭嗰陣係1對1，無其他客喺度，
成個環境好舒服，有隻貓貓喺度可能會撩你玩
鋪頭淨係會播廣東歌，好正
重點係整完個頭好滿意又抵喎
終於揾到一間可以keep住去

我啲頭髮到膊頭落4吋 預兩個半粒鐘左右

睇得出你真長情，真心相信兩個髮型師
第一個呃錢好衰，認真唔熟唔食，一步步加價令你有錯覺每次都加係正常，到最後禁住黎搶
第二個好冇品，熟客仔跟住轉兩次舖都算半個朋友啦，整污糟女仔件白色衫都唔出聲，又唔係要你賠，但如果個女仔之後接住出街見朋友或者拍拖......你話點見人？好冇面
絲打依家搵到新髮型師未？

有無人試過京喚羽個treatment?
好似講到好勁咁但個名好中二

緊係同yon,唔係差唔多啦
如果睇樓上巴絲講
btw

用咩藥水去做係取決頭髮個情況。。。。

唔係價錢 就算ats paimore shiseido

佢地三種各有優點缺點

我都係按長度同手工收
佢地係我眼中係一樣價錢 唔洗人地加乜加物

而且要用到既電前電後護理基本上都會用

而且我個助手係for 我一個，我專人自己操

我既手法但佢係熟手過我

而且我只會比硬野佢做
即係 唔太需要細位既野（eg男電 或女前陰等等

利申：6月份既事 純粹想講返清楚

其實係睇溫度同髮質

同埋好似6月份講咁

....有d,係要訓醒都係咁 如果自然大wave 唔吹

要訓醒就咁係基本上無可能。。。。

多謝你啊文長都睇哂
遇到一間正常做到野既salon又點會想走
我髮質本身又麻煩 結果兩間都唔係因為技術走真係好sad
宜加搵到一間真係好既salon 價錢貴 剩係整直都千幾蚊
但真係有返salon service 洗頭真係幫你按摩15分鐘 坐低到走個頭都唔洗等 keep住有人幫你整～
同埋髮質明顯好左！！！
為左個頭靚同埋整得舒服 已經無再搵ig果d Chem場整頭髮了～ 寧願比貴d錢出返去真係識剪頭髮唔係sell漂染有幾靚既salon～

睇曬全部reply，好似只係因為自己冇打理好啵...
有冇巴打嘅報告

係台灣試過 普通 唔洗哂錢

想知你轉左邊間
因為我天生髮質都勁差 想大執

呢個po,入面好多都係 IG 場

我自己 yon,呀，justin list 都識都知道既果d 都係叫髮型師

如果 你用我地 真係認真做頭髮既比

真係無得比架，而black list 上 好多都係ig 場

我剩係講剪頭髮，ig,場打橫係後面齊執執 完全唔洗拎layer ....蚊去前面兩邊仲會特別長

後面枕骨位又厚又唔動感 平時出街見到咁多都係咁

可能你話佢真係鐘意咁呢 但 外形以外仲有好多細位
(外線條，前頂位layer. 垂落既束感位

一個齊執執既頭 平腳 都可以齊有少量線條出現
成個頭會靚好多架，雖然我係無咩受ig場影響，亦都無咩點理

但近年有d 髮型師直頭唔當自己係髮型師咁做
個情況好似愈黎愈正常咁，先得人驚。。。。。

但衍生出黎都有關消費模式事
同黃藍類似

我文長原因，係慨嘆髮型行業

我宜加係cwb利園3期3樓 M Plxx 我搵Andy整
真係細心！！會落手做！同埋好傾！！
真係比到suggestion我！
希望絲打把頭髮都keep住靚！！

Rickylcm 點解會係唔伏個list到
係咁sell人加treatment 唔加仲要西面又好串
可能大家都有錢人 無我咁撚窮 所以無比佢串過

本身ig約都講咗係想染 去到揀完色叫我做treatment
sell咗一輪 我講笑咁問一句：有無得平少少架？學生好窮

佢即刻西晒口面話：如果我係你就唔會問有無得平少少囉

應該佢意思係指已經好抵 但係6,7百蚊加個treatment真係好平咩？

同埋我唔係做開髮型師點會知價，如果你係你ig講到咁有心唔通唔係應該教育你啲客，話比佢聽我已經係全行最抵而唔係西面串人？

之後佢行開咗叫另一個女助手黎sell我，我見佢態度咁西緊係拒絕咗唔加，一直佢都無出現過，染完仲要等咗佢半個鐘先返黎剪我個頭，幾驚佢報復我剪衰我個頭，好彩都係求其剪兩下就叫我走

態度咁撚西 免費我都唔會再去 比錢佢仲要受佢氣

我都試過係佢度染髪
我俾左佢ig張圖佢話染果隻色
但染到出黎勁深 好似假髪咁
佢染完問我覺得點
我笑笑口話好似深左少少
佢就即刻西面 話自己無p圖無盛
仲話我跟返你個要求架咋
其實我都係表達意見姐 我都無要求佢做啲乜
洗唔洗串柒柒用啲西態度對個客

想電髪 除左yon有無其他介紹

原來唔係淨係對我咁西
所以唔明點解咁都唔入伏list

我都想知 幫你補張圖先

見同Soul Hairdressing同一地址 本身準備去而家驚驚地

同問 希望推到有人試過分享下

咁多都係女仔頭相佔九成
男既有無
本身去開voi voi

下我都係透過Ig 揾佢整頭喎
無你講到甘差bo 似乎
整完效果出嚟好掂喎
係我想要隻色 效果吾錯
現家我個頭甩左色仲keep到
佢叫我去補色，但我仲未補
我覺得隻色甩得仲靚添阿

佢係整得幾好，但如果係長頭髮，除非你超多時間，如果唔係...

試過上佢到整頭，由11點坐到夜晚9點半，中間問佢可唔可以早少少完，因為約咗人，佢仲要小返我話我俾壓力佢同埋無認真看待同佢呢個appointment 最後9點幾先有飯食又放埋個朋友飛機，走個陣望住d頭髮心諗：真係值得咩？時間都係錢嚟㗎

明白佢完美主義，所以想大家有心理準備

利申：佢一定要我染先俾我電，所以最後做咗染+電+剪，埋單3xxx

想問下佢有無講點解一定要染埋先電得啊？正常唔係染+電仲傷啲咩

上面都有人講過，話佢要染左先電，最後淨剪。想知咩原因

電髮藥水與染膏都是强鹼性物質
强鹼作用是打開頭髮表層(開門)
讓頭髮進行入色或折解結構
達致電染效果

.

而酸性則會鎖緊結構/閉上表層(關門)
Treatment 類，電髮2 劑 就是酸性

.

高鹼度可大概理解為斧頭
低鹼度可大概理解為小刀吧
酸性可大概理解為縫補膠水吧

.

故此直接以藥水預設的高鹼作同日電染
便會雙重打開門口
造成雙重傷害
故一般不會燙染同日

.

剛染完的頭髮要同時電
因為染膏已將門口打開
我會將電髮藥劑降鹼
不用再打開一次門口
藥水只負責鏈鍵還原
好處是以温柔藥劑作電髮處理

.

其實視乎
新生健康髮根的"强"
對比受損中尾段的"弱"

.

舉個例子
新生3 吋黑色髮根是超硬超鬈(需用斧頭)
但3 吋以下是受損淺色髮段(只需用小刀並完全不能承受斧頭)
以上兩段會有一個接駁位---"强"與"弱"是緊接的

這6吋想做番順直
黑色髮根需要用超强藥劑才能還原到
但連接著的是受損髮段
强力藥水即使只塗上髮根
都會有輕微接觸接駁位
極受損的接駁位便承受不了咁强力的藥水
.
高風險
.
如果我先染
將黑色健康髮根打開
便無需强力藥劑
而可選用
較温柔藥水去塗放髮根
即便有一點點流落受損中段也不致炒車
.
這些都是避免出意外的操作方法
.
一直以來
染後再電髮會褪色是因為藥劑高鹼性
又打開了門口
而色素流失
.
温柔藥劑其中一個內容是低鹼
低鹼藥劑褪色輕微
面對受損髮要電髮
需要的其實是還原鏈鍵
而非軟化表皮
調一個高還原低軟化的藥劑
對顏色影響很輕微
但染後才電(門已打開)
卻可以低傷害藥劑去處理
並且在電髮2 劑固定鏈鍵後
色素會重新結合在蛋白質之間
一開始所染的髮色會深番半度

.
另一點我在意的是
電髮最後一part藥水
是用以鎖定曲紋及關上門口
電後再染
門本已關上又再打開
鎖定的曲紋彈性會損耗
髮質再一次承受鹼性傷害(除非淺染深)
而電髮過程中所填充的養份也會損耗
.
所以我的做法是染後電
有傷害性的先做完
然後填充營養
最後關門
關門便不會即日再打開(不會再染)

.

而這個做法的缺點是
只能選擇深或淺的暖啡，冷啡，
染紅，染紫，染綠
這些只停留在淺層的色素會流失。
故染紫紅綠就下次淨染。
但我可擁有良好的髮質及緊緻的曲紋。

.

以上是我的其中一種作法
髮況千百樣
沒有一套方法是天下無敵
我只是在不同情況設想安全的方案

.

我的燙染同步
是因應頭髮受損程度
調低藥劑及染料的鹼性
在面對新生的健康髮以外
無論電或染
我是甚少直接使用藥水所預設的高鹼性的

.

利申： i am yon chiu

另外，也不會在電後才剪
層次建立必定在電髮之前
因為曲紋是為層次服務
而不是層次為曲紋服務
必先有層次
再根據層次長短去上電髮芯

利申：i am yon chiu

呢幾年都幫襯過都好多位ig髮型師
同意唔伏list入面既jacky chan係好好
之前係佢度電髮尾，佢好有耐心教我點樣去護理同吹頭
效果亦keep得好好，係我有時懶吹頭先整唔返個型出黎

亦有幫襯過唔伏list既wayne li去整balayage
佢係ig寫佢係balayage expert
不過果次經驗好差，佢ig寫每日漂染最多做三個同埋會親自主理
而佢係同salon另一位髮型師合作既
本身book既時候佢問我想book佢定另一位髮型師
book佢就收貴二百定三百左右，咁我諗佢出名咁多
整balayage本身都已經貴，都唔差在多少少搵佢整啦
於是我預早差唔多一個月book左，但上到去佢居然唔記得左有booking

上到時場地已經幾滿，等左一段時間先等到佢
佢好求其問我想整咩效果就開始整
整既過程都用左成四五粒鐘，但佢只係開始果幾個字幫我整
之後所有過程（包括漂同上色）都係上面講平啲果位髮型師搞

最後出黎效果亦唔好，頭髮既層次比起佢ig po既差好遠
其後我再搵另一位整balayage既髮型師補飛再整先真係整得返想要既效果
而果位髮型師亦話我做既只係普通既漸變
好質疑我之前整既係唔係"balayage"

以我呢一次幫襯佢既經驗，絕對係伏同貨不對辦，
亦唔係如佢所講，大部份過程由佢主理
只能比負評佢

想問有冇人試過ocean.liang?地址都係hairdress soul 驚驚地

邊間整babyhightlight靚？見到好多廣告都七百幾 但怕上到去成千幾蚊

頭皮比較敏感
但布丁得好醜好需要染頭執一執
有冇港島既salon推薦？

我都去過剪，原來好想電埋，但剪完佢叫我今次唔好電住下次先，有解釋埋原因，而唔係一味為賺錢就比你電埋，所以比我感覺佢真係就住每個人頭髪去整個頭

補充返佢ig
wayneli_hair

打手味濃

Toyo ho想剪完再同佢睇Netflix + 扑野

有無人知paimore直同kk treatment有咩分別，我paimore做過兩次印象都keep到4-6個月直同順

我都係我7月整完而家已經好似玩完咁，仲好似乾咗添

甘乜撚
吾乜春

有冇巴打試過呢間？

想問下大家有冇去過呢間整highlight
@jackson_n_hair

做過kk，keep到1個月都冇

我都係 成日打kick同超旱
不過之後應該都繼續整paimore

一個係類似負離子用藥水，一係角質蛋白treatment ，兩樣野完全唔同

話我頭髮傷做唔到paimore最後做kk
但每洗一次頭就覺得佢明顯差左
唔知點keep

saloon.hair.bymandi
真心佢剪得好有心機 又肯聽客人要求

最後有冇幫襯？

想問你最新搵嗰個係邊個？我都有搵過Wayne,其實有同佢講想線條明顯啲，但係覺得都係做唔到個效果，甚至係冇咩線條可言...有啲失望，畢竟都真係幾貴

想幫襯間叫wentz.hair
想問有無巴絲幫襯過

kennycheung 係就係唔伏
但佢啲highlight 都係揾個hea 徒弟幫你整
好肉酸 奇奇怪怪 人地一條條分明
佢就一撮一撮咁
同我夾個死人內彎仲以為自己好有料
仲要好撚臭串

咩名

有冇人知呢間好唔好

好同意

不過有個位唔同意既係

10個鐘做10個客果度。。

因為技術技能夠，而且有自己既專業幫手

品質同時間 唔係直接掛勾
假如剪個頭1~2粒鐘 唔代表佢一定靚
反而會唔會似唔識唔熟練？

現今上網或比錢上堂
都會學到d 系統 技巧野
係去到 快而準同有效果

我反而覺得佢地係缺少左

係同對自己既要求
對自己既職業既尊重
責任心
學習進修既態度
系統，安排，準備
同呢d 野
有關

但你以上講既野 我都希望髮型界唔好再惡化。。

剪一至兩個鐘可能個師傅真係去認真分析頭骨同髮流，香港已經好小髮型師真係坐低認真睇，睇得出巴打好有熱誠，不過巴打既作品有點單調，相信改變睇法會更上一層樓，希望香港髮型師變得更好

借朋友ac,
幫襯過一次 ，覺得佢幾有耐性，好努力解釋比客人知頭髮知識。我本身頭髮好爛，想電但佢又唔建議我電，所以我都聽左佢講不如keep好髮質先再諗電唔電..

有冇邊間係剪男 剪得好？

歐日韓，長中短都搞得掂 都單調

唔係既，我鐘意既野係一期期一季季會轉

我當係衣著咁，所以可能同期po 既野都會係咁

坦白講

係唔會需要一兩個鐘
頭骨 毛流 係熟能生巧同系統性
上至沙宣。debut

下至 明日香既教學

其實每一part 係點控制同點處理都係有方法

唔計起 外線 結構
內層次 同線條結構底下

骨有凸，有粒
毛 順流 逆

長度區
堆質感
層次感 邊d 位主導
同埋 線條係邊個呈現出嚟

凹凸有致 將，缺點模糊 優點突出

係髮型師既工作

btw 我只係想表達 係真係有熟能生巧同系統性

咁當然 唔係你上述講緊既類型啦

咁唔通阿學師摸摸下摸兩粒鐘 同你熟手剪半個鐘

兩粒鐘又代表d 咩

最緊要你知邊d 位做d 咩 你用既方法係做緊咩

當然時間唔係一切

今朝聽到有單野 漂頭漂到個女仔個頭皮爛哂
永久生唔到頭髮 有無人知邊間?

認同，佢好有心機剪，對剪髮有份執著

有冇人去過AR salon
好唔好

但佢又真係染到我想要嗰隻色
同埋幾個月都無變黃

電正常,但唔係好識剪,都係比D新仔搞

唔講啦一陣以為我賣廣告
只可以講我髮型師唔太識講野/講野好差

Yon好俾心機剪，剪完之後去影樓影相d人同呀媽都話我d頭髮有層次幾好睇。我剪之前有睇呢個post話佢串，我實際上到去又唔覺佢對客串呀

男仔想電錫紙燙有咩推介

樓主有冇update
而家情況同你差唔多

借ac
啱啱去電咗，幾好睇，電之前會做treatment等啲頭髮補充番營養先又有教點樣護理頭髮

咁果d,又真係好痴線
電染1.5 hr 真係劈到係癲。。。 都唔需要幫你諗任何野架啦

不過佢地唔明既係

咁既方式 只係幫人打工同賺錢，累積唔到經驗
美感 同埋技術

因為好多新跑無咩數 捱唔過要等既時期 直接去左果d

之後係果度又keep 住忙keep 住有野做 根本連再進步或諗既時間都無

再者新開始其實係要人帶

自己做咗home care幾個月 髮尾個堆都係救唔翻
宜家剪走咗3吋再電 不過髮尾都係偏乾

天生鬈，真係要夾曬先上卷

如果無夾過把頭髮直接上卷

一定係會好散好炸
係要成頭由頭夾到尾

然後上返卷（夾過既頭髮要預返細卷dd)

(我呢兩張都係我d 片度cap 出黎 所以有少少蒙
咁）

唔夾既頭髮直接卷 仲散得得人驚

咁你條路仲有好漫長

我做左15年了 不過我15歲就開始做到而家

係架 睇住呢幾年變得好快既野

甚至好多後生變左我岩岩講果個版本

但呢行真係好靠浸

如果你有想法而又有堅持

即係想做好

簡得岩地方跑 同埋 你自己既努力好緊要

如果你既努力大於環境 先會創造到個價值同你想要既野

好多捱唔住所謂既窮

係佢係空餘時間 不思進取 各種打機娛樂 hea
因為而家打機太方便

我好鐘意打機既都 但從來無係返工時間打 同埋我唔玩手遊 有d 低質

平時染頭髮多

伏: myha_irshop
同一時間可以約5個客 等到世界末日
一開波就比shiseido色版我
揀完之後話shiseido要加錢
佢個package係洗剪吹 染 焗油
去到吹頭 我問佢係咪會再焗
佢話 下，頭先焗左(講緊洗頭時落第二次護髮素可能係)
等左30秒都無就沖水
澳寶焗油都要一分鐘啦

唔伏: bentam_hair
跟左幾年
baby light/balayage果d幾有心機做(親自落手)
我想電髮 佢都認真幫我睇頭髮，太爛唔比我電
無sell我濕鳩焗油修復可以再電髮果d鳩野

遲下再去試伏

有無人試過kay c 或者 Yonda
或者邊層有無提及過 想試

Yonda未開之前搵過個髮型師電 幾好 係有啲貴

想問下染髮劑係咪你面前開盒就代表冇伏？

聖誕搵咗 mooncheunghair
超級有心機，同場好似見有助手，但佢漂染剪自己跟哂
雕花咁仔細出到嚟真係幾靚
有一樣嘢幾欣賞係全程都唔多講嘢淨係做嘢，整完會教我點打理同埋平時點set

我係男 我都諗住搵佢電
但而家有啲驚喎

旺角loft salon 真係正又黃
服務好好完全冇西面 吾會sell你嘢 仲要好細心

之前去tst sxxl 未開始己經sell嘢 洗頭又是旦淋下水 r兩下就算

有冇人試過herman hairstylist?

唔同髮質唔同價錢但我覺得值嘅

有冇巴打絲打試過

琴日去左尖沙咀hair la forme做淨染
呢間serve人好快手，唔會要你鳩等
揀色果陣會詳細比意見，染同剪都細心
整體中規中矩啦

另外上年暑假去過屯門柏麗banda hair染髮
髮型師剪得唔錯，會好有耐性教我點打理，傾落亦都係個好貼地好有心既手足
不過個學徒就染得一般髮根未上勻色就帶我沖水，返到屋企一照鏡頹左
屯門區收人600蚊淨染，似乎可以染好啲

女仔想淨剪可以去邊間？

ZaZa hair 食得屎上次將我個頭上錯咗顏色，俾佢搞到鬼五馬六

個老闆 dllm

Zaza

千祈唔好去，一個星期回復原狀

好撚差
做唔切但又接勁多客
同時間做3個客
上到去成粒鐘先淨係洗左個頭
電髮出黎都係唔靚
千祈唔好去

有無人做過
artis_salon
salonparadise
chicprivate
ichirin
labhair

想整韓式有空氣劉海嗰隻，好糾結...

有無男仔電髮介紹？

有無淨剪/洗剪既salon或者髮型師推介，韓系髮型artis salon得唔得

有無人試過尖沙咀間Niger river hair salon? 400 男士電髮， 包洗剪吹， 頭髮護理， 好似好抵咁

有冇人最近去過luna整？
睇圖好似幾ok咁？

想染highlight有冇推介

去Yonchiu整一次真係有啲貴 仲係學生唔係幾負擔到
不過宜家啲頭髮爛到乜咁 都唔敢risk搵其他髮型師 唔知yon係咪真係抵做同埋救得翻咁旱又乾嘅頭髮
見到佢分幾隻cns cnc sns幾隻curve仲有分firm同soft curve 應該點揀

Jackychan_stylist 好唔好

有冇觀塘唔伏既salon? 想過年前剪下頭髮

唔好cream 亂剪的... 剪左5分鐘就完

有個日本大牌子既treatment搽完唔洗等
（當然假設佢係用啦）
唔一定似澳寶等一分鐘架
不過佢無交帶講清楚都係一個問題

多謝

多謝你既資訊 長知識
不過佢乜柒都話加錢，唔覺得佢會dum本用靚野

都唔知搵邊個好 個個都伏咁